<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    
    <string-array name="promissesarray">
    	<item>1 Coríntios 16:9|Porque uma porta grande e eficaz se me abriu; e há muitos adversários.</item>
		<item>Salmo 23:1|O Senhor é o meu pastor, nada me faltará.</item>
		<item>João 11:40|Disse-lhe Jesus: Não te hei dito que, se creres, verás a glória de Deus?</item>
		<item>Filipenses 4:19|O meu Deus, segundo as suas riquezas, suprirá todas as vossas necessidades em glória, por Cristo Jesus.</item>
		<item>Mateus 11:29-30|Tomai sobre vós o meu jugo, e aprendei de mim, que sou manso e humilde de coração; e encontrareis descanso  para as vossas almas. Porque o meu jugo é suave e o meu fardo é leve.</item>
		<item>Filipenses 4:6|Não estejais inquietos por coisa alguma; antes as vossas petições sejam em tudo conhecidas diante de Deus pela oração e súplicas, com ação de graças.</item>
		<item>Salmo 6:9|O Senhor já ouviu a minha súplica; o Senhor aceitará a minha oração.</item>
		<item>1 Coríntios 8:3|Mas, se alguém ama a Deus, esse é conhecido dEle.</item>
		<item>Salmo 118:6|O Senhor está comigo; não temerei o que me pode fazer o homem.</item>
		<item>I Tessalonicenses 5:17|Orai sem cessar.</item>
		<item>Tiago 1:3|Sabendo que a prova da vossa fé opera a paciência.</item>
		<item>Salmo 3:5|Eu me deitei e dormi; acordei, porque o Senhor me sustentou.</item>
		<item>Marcos 16:15|Ide por todo o mundo, pregai o evangelho a toda criatura.</item>
		<item>Salmo 30:5|Porque a sua ira dura só um momento; no seu favor está a vida. O choro pode durar uma noite, mas a alegria vem pela manhã.</item>
		<item>Apocalipse 21:4 a|Deus enxugará de seus olhos toda lágrima.</item>
		<item>Apocalipse 3:11|Eis que venho sem demora, guarda o que tens, para que ninguém tome a tua coroa.</item>
		<item>Malaquias 3:1|EIS que eu envio o meu mensageiro, que preparará o caminho diante de mim; e de repente virá ao seu templo o Senhor, a quem vós buscais; e o mensageiro da aliança, a quem vós desejais, eis que ele vem, diz o SENHOR dos Exércitos.</item>
		<item>1 João 2:23|Qualquer que nega o Filho, também não tem o Pai; e aquele que confessa o Filho, tem também o Pai.</item>
		<item>Salmo 60:12|Em Deus faremos proezas; porque ele é que pisará os nossos inimigos.</item>
		<item>Jeremias 15:19|Portanto assim diz o Senhor: Se tu voltares, então te trarei, e estarás diante de mim; e se apartares o precioso do vil, serás como a minha boca; tornem-se eles para ti, mas não voltes tu para eles.</item>
		<item>Atos 14:22b|...pois que por muitas tribulações nos é necessário entrar no reino de Deus.</item>
		<item>Salmo 121:12|O meu socorro vem do SENHOR que fez o céu e a terra.</item>
		<item>Atos 20:35|Mais bem-aventurada coisa é dar do que receber.</item>
		<item>João 15:15|Já vos não chamarei servos, porque o servo não sabe o que faz o seu senhor; mas tenho-vos chamado amigos, porque tudo quanto ouvi de meu Pai vos tenho feito conhecer.</item>
		<item>Salmo 119:137|Justo és, ó SENHOR, e retos são os teus juízos.</item>
		<item>1 Coríntios 10:14|Portanto, meus amados, fugi da idolatria.</item>
		<item>Isaías 43:18|Não vos lembreis das coisas passadas, nem considereis as antigas.</item>
		<item>Mateus 11:6|E bem-aventurado é aquele que não se escandalizar em mim.</item>
		<item>Atos 3:19|Arrependei-vos, pois, e convertei-vos, para que sejam apagados os vossos pecados, de sorte que venham os tempos de refrigério, da presença do Senhor.</item>
		<item>Deuteronômio 4:31|Porquanto o Senhor teu Deus é Deus misericordioso, e não te desamparará, nem te destruirá, nem se esquecerá da aliança que jurou a teus pais</item>
		<item>Salmo 62:1|A minha alma espera somente em Deus; dele vem a minha salvação.</item>
		<item>João 15:9|Disse Jesus: Como o Pai me amou, também eu vos amei a vós; permanecei no meu amor.</item>
		<item>1 Coríntios 5:13|Mas Deus julga os que estão de fora. Tirai, pois, dentre vós a esse iníquo.</item>
		<item>2 Coríntios 3:12|Tendo, pois, tal esperança, usamos de muita ousadia no falar.</item>
		<item>Êxodo 20:16|Não dirás falso testemunho contra o teu próximo.</item>
		<item>Filipenses 4:5|Seja a vossa eqüidade notória a todos os homens. Perto está o Senhor.</item>
		<item>Jó 6:24|Ensinai-me, e eu me calarei; e fazei-me entender em que errei.</item>
		<item>Êxodo 14:14|O Senhor pelejará por vós, e vos calareis.</item>
		<item>1 Timóteo 2:1,3|Admoesto-te pois, antes de tudo, que se façam suplicas, orações, intercessões, e ações de graças por todos os homens;...Porque isto é bom e agradável diante de Deus nosso Salvador.</item>
		<item>Jó 5:19|Em seis angústias te livrará; e na sétima o mal não te tocará.</item>
		<item>I Tessalonicenses 5:18|Em tudo daí graças, porque esta é a vontade de Deus em Cristo Jesus para convosco.</item>
		<item>Filipenses 1:29|Porque a vós foi concedido, por amor de Cristo, não somente o crer nele, mas também o padecer por ele.</item>
		<item>Salmo 40:17|Mas eu sou pobre e necessitado; contudo o Senhor cuida de mim. Tu és o meu auxílio e o meu libertador; não te detenhas, ó meu Deus.</item>
		<item>Marcos 4:40|E disse-lhes: Por que sois tão tímidos? Ainda não tendes fé?</item>
		<item>Jó 5:2|Porque a ira destrói o louco; e o zelo mata o tolo.</item>
		<item>João 16:33|Tenho-vos dito isto, para que em mim tenhais paz; no mundo tereis aflições, mas tende bom ânimo, eu venci o mundo. </item>
		<item>João 8:36|Se, pois, o Filho vos libertar, verdadeiramente sereis livres.</item>
		<item>Filipenses 4:4|Regozijai-vos sempre no Senhor; outra vez digo, regozijai-vos.</item>
		<item>Salmo 68:19|Bendito seja o Senhor, que de dia em dia nos carrega de benefícios; o Deus que é a nossa salvação.</item>
		<item>I Tessalonicenses 5:22|Abstende-vos de toda a aparência do mal. </item>
		<item>Isaías 28:26|O seu Deus o ensina, e o instrui acerca do que há de fazer.</item>
		<item>Mateus 20:27|E, qualquer que entre vós quiser ser o primeiro, seja vosso servo.</item>
		<item>Filipenses 1:29|Posso todas as coisas naquele que me fortalece.</item>
		<item>Efésios 6:11|Revesti-vos de toda a armadura de Deus, para que possais estar firmes contra as astutas ciladas do diabo.</item>
		<item>Tiago 1:20|Porque a ira do homem não opera a justiça de Deus.</item>
		<item>Hebreus 11:1|Ora a fé, é o firme fundamento das coisas que se esperam, e a prova das coisas que se não vêem.</item>
		<item>Hebreus 12:6|Porque o Senhor corrige o que ama, e açoita qualquer que recebe por filho.</item>
		<item>Efésios 6:2-3|Honra a teu pai e tua mãe, que é o primeiro mandamento com promessa; para que te vá bem, e vivas muito tempo sobre a terra.</item>
		<item>Jó 35:12|Clamam, porém ele não responde, por causa da arrogância dos maus.</item>
		<item>Salmo 48:14|Porque este Deus é o nosso Deus para sempre; ele será nosso guia até à morte.</item>
		<item>1 Coríntios 14:40|Mas faça-se tudo decentemente e com ordem.</item>
		<item>Jó 8:21|Até que de riso te encha a boca, e os teus lábios de louvor.</item>
		<item>Hebreus 13:5|Seja a vossa vida isenta de ganância, contentando-vos com o que tendes; porque ele mesmo disse: Não te deixarei, nem te desampararei.</item>
		<item>1 Pedro 5:7|Lançando sobre ele toda a vossa ansiedade, porque ele tem cuidado de vós.</item>
		<item>Hebreus 13:6b|O Senhor é quem me ajuda, e não temerei o que possa me fazer o homem.</item>
		<item>Hebreus 13:8|Jesus Cristo é o mesmo ontem, hoje e eternamente.</item>
		<item>Salmo 27:1|O Senhor é a minha luz e a minha salvação; a quem temerei? O Senhor é a força da minha vida; de quem me recearei? </item>
		<item>Salmo 64:10|O justo se alegrará no SENHOR, e confiará nele, e todos os retos de coração se gloriarão.</item>
		<item>I Coríntios 13:7|O que ama, tudo sofre, tudo crê, tudo espera, tudo suporta.</item>
		<item>1 Tessalonicenses 5:24|Fiel é o que vos chama, o qual também o fará.</item>
		<item>I João 1:9|Se confessarmos os nossos pecados, Ele é fiel e justo, para nos perdoar os pecados e nos purificar de toda injustiça.</item>
		<item>Salmo 91:15|Ele me invocará, e eu lhe responderei; estarei com ele na angústia; dela o retirarei, e o glorificarei.</item>
		<item>Apocalipse 2:25|Mas o que tendes, retende-o até que eu venha.</item>
		<item>Salmo 57:2|Clamarei ao Deus altíssimo, ao Deus que por mim tudo executa.</item>
		<item>I João 3:21|Amados, se o nosso coração não nos condena, temos confiança para com Deus.</item>
		<item>I João 5:2|Nisto conhecemos que amamos os filhos de Deus, quando amamos a Deus e guardamos os seus mandamentos.</item>
		<item>Êxodo 20:3|Não terás outros deuses diante de mim.</item>
		<item>Atos 8:22|Arrepende-te, pois, dessa tua iniqüidade, e ora a Deus, para que porventura te seja perdoado o pensamento do teu coração.</item>
		<item>Marcos 13:31|Passará o céu e a terra mas as minhas palavras não passarão.</item>
		<item>Salmo 31:24|Esforçai-vos, e ele fortalecerá o vosso coração, vós todos que esperais no Senhor.</item>
		<item>Tiago 4:10|Humilhai-vos perante o Senhor, e ele vos exaltará.</item>
		<item>Jó 36:11|Se o ouvirem, e o servirem, acabarão seus dias em bem, e os seus anos em delícias.</item>
		<item>I Tessalonicenses 5:9|Deus não nos destinou para a ira, mas para a aquisição da salvação por nosso Senhor Jesus Cristo.</item>
		<item>Mateus 22:14|Porque muitos são chamados, mas poucos escolhidos.</item>
		<item>João 14:14|Se pedirdes alguma coisa em meu nome, eu o farei.</item>
		<item>II Coríntios 12:10|Porque quando estou fraco então sou forte.</item>
		<item>Oséias 13:5|Eu te conheci no deserto, na terra muito seca.</item>
		<item>II Pedro 3:9|O Senhor não retarda a sua promessa, ainda que alguns a tem por tardia.</item>
		<item>Hebreus 4:12|Porque a palavra de Deus é viva e eficaz, e mais penetrante do que espada alguma de dois gumes, e penetra até à divisão da alma e do espírito, e das juntas e medulas, e é apta para discernir os pensamentos e intenções do coração.</item>
		<item>II Samuel 22:33|Deus é a minha fortaleza e a minha força, e Ele perfeitamente desembaraça o meu caminho.</item>
		<item>II Timóteo 1:7|Porque Deus não nos deu o Espírito de temor, mas de fortaleza, de amor e de moderação.</item>
		<item>Naum 2:1|O destruidor subiu contra ti. Guarda tu a fortaleza, vigia o caminho, fortalece os lombos, reforça muito o seu poder.</item>
		<item>Mateus 10:38|E quem não toma a sua cruz, e não segue após mim, não é digno de mim.</item>
		<item>Jó 35:4|Eu te darei resposta, a ti e aos teus amigos contigo.</item>
		<item>Isaías 41:10|Não temas, porque Eu sou contigo, não te assombres, porque Eu sou teu Deus, Eu te esforço e te ajudo, e te sustento com destra da minha justiça.</item>
		<item>Mateus 15:16|Jesus, porém, disse: Até vós mesmos estais ainda sem entender?</item>
		<item>Isaías 43:11|Eu sou o Senhor, e fora de mim não há salvador.</item>
		<item>Isaías 43:13|Operando Deus, quem impedirá?</item>
		<item>Apocalipse 14:7|Dizendo com grande voz: Temei a Deus, e dai-lhe glória; porque é vinda a hora do seu juízo. E adorai aquele que fez o céu, e a terra, e o mar, e as fontes das águas.</item>
		<item>Naum 1:3|O Senhor é tardio em irar-se, mas grande em poder, e ao culpado não tem por inocente; o SENHOR tem o seu caminho na tormenta e na tempestade, e as nuvens são o pó dos seus pés.</item>
		<item>Isaías 32:18|E o meu povo habitará em morada de paz, e em moradas bem seguras, e em lugares quietos de descanso.</item>
		<item>Mateus 6:14|Porque se perdoardes aos homens as suas ofensas, também vosso Pai celestial vos perdoará a vós.</item>
		<item>Salmo 101:7|O que usa de engano não ficará dentro da minha casa; o que fala mentiras não estará firme perante os meus olhos.</item>
		<item>Provérbios 15:13|O coração alegre aformoseia o rosto, mas pela dor do coração o espírito se abate.</item>
		<item>Isaías 43:2|Quando passares pelas águas, estarei contigo; quando pelos rios, eles não te submergirão; quando passares pelo fogo, não te queimarás, nem a chama arderá em ti.</item>
		<item>Isaías 49:16|Eis que nas palmas das minhas mãos tenho gravado.</item>
		<item>Salmo 101:6|Os meus olhos estarão sobre os fiéis da terra, para que se assentem comigo; o que anda num caminho reto, esse me servirá.</item>
		<item>Mateus 5:8|Bem-aventurados os limpos de coração, porque eles verão a Deus. </item>
		<item>Isaías 51:12|Eu, sou aquele que vos consola; quem, pois, és tu, para teres medo dum homem, que é mortal, ou do filho do homem que se tornará como feno.</item>
		<item>Salmo 50:15|E invoca-me no dia da angústia; eu te livrarei, e tu me glorificarás.</item>
		<item>Provérbios 2:6|Porque o Senhor é que dá sabedoria e da sua boca é que sai o conhecimento e o entendimento.</item>
		<item>Salmo 37:22|Porque aqueles que ele abençoa herdarão a terra, e aqueles que forem por ele amaldiçoados serão desarraigados.</item>
		<item>Provérbios 23:26a|Dá-me filho meu, o teu coração.</item>
		<item>Isaías 55:6|Buscai ao Senhor enquanto se pode achar, invocai-o enquanto está perto.</item>
		<item>Isaías 55:8|Porque os meus pensamentos não são os vossos pensamentos, nem os vossos caminhos os meus caminhos, diz o Senhor.</item>
		<item>Jeremias 17:14|Sara-me, ó Senhor, e sararei; salva-me, e serei salvo; pois tu és o meu louvor.</item>
		<item>João 14:18|Não vos deixarei órfãos; voltarei para vós.</item>
		<item>Jeremias 17:7|Bendito o homem que confia no Senhor, e cuja esperança é o Senhor.</item>
		<item>Jeremias 21:8|Assim diz o Senhor: Eis que ponho diante de vós o caminho da vida e o caminho da morte.</item>
		<item>Isaías 59:1|Eis que a mão do Senhor não está encolhida, para que não possa salvar; nem agravado o seu ouvido, para não poder ouvir.</item>
		<item>Jó 11:10|Se ele destruir, encerrar, ou juntar, quem o impedirá?</item>
		<item>Lucas 24:49|E eis que sobre vós envio a promessa de meu Pai; ficai, porém, na cidade de Jerusalém, até que do alto sejais revestidos de poder.</item>
		<item>2 Reis 11:5a|E deu-lhes ordem, dizendo: Isto é o que haveis de fazer:...</item>
		<item>Jeremias 29:12-13|Então me invocareis, e ireis, e orareis a mim, e eu vos ouvirei. E buscar-me-eis e me achareis, quando me buscardes de todo o vosso coração.</item>
		<item>Salmo 36:12|Ali caem os que praticam a iniqüidade; cairão, e não se poderão levantar.</item>
		<item>Salmo 33:12|Bem-aventurada é a nação cujo Deus é o SENHOR, e o povo ao qual escolheu para sua herança.</item>
		<item>Jeremias 29:13|E buscar-me-eis e me achareis quando me buscardes de todo o vosso coração. </item>
		<item>Jeremias 33:3|Clama a mim e responder-te-ei, e anunciar-te-ei coisas grandes e firmes, que não sabes.</item>
		<item>Salmo 112:5|O homem bom se compadece, e empresta; disporá as suas coisas com juízo.</item>
		<item>Jó 19:25|Porque eu sei que o meu Redentor vive, e que por fim se levantará sobre a terra.</item>
		<item>1 Coríntios 10:12|Aquele, pois, que cuida estar em pé, olhe não caia.</item>
		<item>Mateus 24:13|Mas aquele que perseverar até ao fim será salvo.</item>
		<item>Jó 33:4|O Espírito de Deus me fez, a inspiração do Todo-Poderoso me deu vida.</item>
		<item>Salmo 119:11|Escondi a tua palavra no meu coração, para eu não pecar contra ti.</item>
		<item>1 João 4:10|Nisto está o amor, não em que nós tenhamos amado a Deus, mas em que ele nos amou a nós, e enviou seu Filho para propiciação pelos nossos pecados.</item>
		<item>Tiago 5:8|Sede vós também pacientes; fortalecei os vossos corações, porque a vinda do Senhor está próxima.</item>
		<item>1 João 4:8|Aquele que não ama não conhece a Deus; porque Deus é amor.</item>
		<item>Lucas 5:32|Eu não vim chamar os justos, mas, sim, os pecadores, ao arrependimento.</item>
		<item>João 10:10|Disse Jesus: Eu vim para que tenham vida, e a tenham com abundância.</item>
		<item>João 11:25|Disse Jesus: Eu sou a ressurreição e a vida, quem crê em mim, ainda que esteja morto, viverá.</item>
		<item>João 13:7|O que Eu faço não sabes tu agora, mas tu o saberás depois.</item>
		<item>Salmo 51:17|Os sacrifícios para Deus são o espírito quebrantado; a um coração quebrantado e contrito não desprezarás, ó Deus.</item>
		<item>Provérbios 24:10|Se te mostrares frouxo no dia da angustia, a tua força será pequena.</item>
		<item>João 14:13|E tudo quanto pedires em meu nome ao Pai Eu o farei, para que o Pai seja glorificado no Filho.</item>
		<item>João 4:24|Deus é espírito, e importa que os que o adoram, o adorem em espírito e em verdade.</item>
		<item>Efésios 6:10|No demais, irmãos meus, fortalecei-vos no Senhor e na força do seu poder.</item>
		<item>Deuteronômio 4:31|Porquanto o Senhor teu Deus é Deus misericordioso, e não te desamparará, nem te destruirá, nem se esquecerá da aliança que jurou a teus pais.</item>
		<item>João 10:10|O ladrão não vem senão a roubar, a matar, e a destruir; eu vim para que tenham vida, e a tenham com abundância.</item>
		<item>João 10:11|Eu sou o bom Pastor; o bom Pastor dá a sua vida pelas ovelhas.</item>
		<item>João 10:9|Eu sou a porta; se alguém entrar por mim, salvar-se-á, e entrará, e sairá, e achará pastagens.</item>
		<item>Números 6:24-26|O Senhor te abençoe e te guarde; o Senhor faça resplandecer o seu rosto sobre ti, e tenha misericórdia de ti; o Senhor sobre ti levante o seu rosto, e te dê a paz.</item>
		<item>Jó 8:20|Eis que Deus não rejeitará ao reto; nem toma pela mão aos malfeitores.</item>
		<item>Deuteronômio 11:26|Eis que hoje eu ponho diante de vós a bênção e a maldição.</item>
		<item>2 Coríntios 12:9a|A minha graça te basta, porque o meu poder se aperfeiçoa na fraqueza.</item>
		<item>João 7:24|Não julgueis segundo a aparência, mas julgai segundo a reta justiça.</item>
		<item>João 17:15|Não peço que os tires do mundo, mas que os livres do mal.</item>
		<item>João 8:12|Disse Jesus: Eu sou a luz do mundo, quem me segue não andará em trevas, mas terá a luz da vida.</item>
		<item>Salmo 97:7|Confundidos sejam todos os que servem imagens de escultura, que se gloriam de ídolos; prostrai-vos diante dele todos os deuses.</item>
		<item>Salmo 2:11|Servi ao Senhor com temor, e alegrai-vos com tremor.</item>
		<item>João 5:41|Eu não recebo glória dos homens;</item>
		<item>João 15:17|Isto vos mando: Que vos ameis uns aos outros.</item>
		<item>2 Timóteo 2:1|Tu, pois, meu filho, fortifica-te na graça que há em Cristo Jesus.</item>
		<item>Isaías 35:3|Fortalecei as mãos fracas, e firmai os joelhos trementes.</item>
		<item>Oséias 13:14|Eu os remirei da mão do inferno, e os resgatarei da morte. Onde estão, ó morte, as tuas pragas? Onde está, ó inferno, a tua perdição? O arrependimento está escondido de meus olhos.</item>
		<item>Gálatas 3:26|Porque todos sois filhos de Deus pela fé em Cristo Jesus.</item>
		<item>Isaías 43:15|Eu sou o Senhor, vosso Santo, o Criador de Israel, vosso Rei.</item>
		<item>João 8:32|E conhecereis a verdade, e a verdade vos libertará.</item>
		<item>Provérbios 22:8|O que semear a perversidade segará males; e com a vara da sua própria indignação será extinto.</item>
		<item>Josué 1:5c|Não te deixarei, nem te desampararei.</item>
		<item>Provérbios 3:12|Porque o Senhor repreende aquele a quem ama, assim como o pai ao filho a quem quer bem.</item>
		<item>Jeremias 7:8|Eis que vós confiais em palavras falsas, que para nada vos aproveitam</item>
		<item>Lamentações 3:26|Bom é ter esperança, e aguardar em silêncio a salvação do Senhor.</item>
		<item>Salmo 84:5|Bem-aventurado o homem cuja força está em ti, em cujo coração estão os caminhos aplanados.</item>
		<item>Marcos 14:38|Vigiai e orai, para que não entreis em tentação; o espírito, na verdade, está pronto, mas a carne é fraca.</item>
		<item>Romanos 12:12|Alegrai-vos na esperança, sede pacientes na tribulação, perseverai na oração.</item>
		<item>Mateus 8:7|E Jesus lhe disse: Eu irei, e lhe darei saúde.</item>
		<item>Mateus 10:33|Mas qualquer que me negar diante dos homens, eu o negarei também diante de meu Pai, que está nos céus.</item>
		<item>Mateus 10:31|Não temais, pois; mais valeis vós do que muitos passarinhos.</item>
		<item>Mateus 10:32|Portanto, qualquer que me confessar diante dos homens, eu o confessarei diante de meu Pai, que está nos céus.</item>
		<item>Lucas 18:27|As coisas que são impossíveis aos homens, são possíveis a Deus.</item>
		<item>Salmo 23:1|O Senhor é o meu pastor, nada me faltará.</item>
		<item>Isaías 48:22|Mas os ímpios não têm paz, disse o Senhor.</item>
		<item>Salmo 25:14|O segredo do Senhor é com aqueles que o temem; e ele lhes mostrará a sua aliança.</item>
		<item>Mateus 18:11|Porque o Filho do homem veio salvar o que se tinha perdido.</item>
		<item>Salmo 34:17|Os justos clamam, e o Senhor os ouve, e os livra de todas as suas angústias.</item>
		<item>Lucas 22:40|Disse Jesus: Orai, para que não entreis em tentação.</item>
		<item>Romanos 5:8|Mas Deus prova o seu amor para conosco, em que Cristo morreu por nós, sendo nós ainda pecadores.</item>
		<item>Isaías 26:7|O caminho do justo é todo plano; tu retamente pesas o andar do justo.</item>
		<item>Jó 5:18|Eis que bem-aventurado é o homem a quem Deus castiga; não desprezes pois, o castigo do todo-poderoso. Porque ele faz a chaga, e ele mesmo a liga; ele fere, e as suas mãos curam.</item>
		<item>Jó 5:10|Ele dá a chuva sobre a terra, e envia águas sobre os campos.</item>
		<item>Isaías 42:18|Surdos, ouvi, e vós, cegos, olhai, para que possais ver.</item>
		<item>Mateus 16:26|Disse Jesus: O que aproveita ao homem ganhar o mundo inteiro, se perder a sua alma.</item>
		<item>Mateus 21:22|Disse Jesus: Tudo o que pedirdes em oração, crendo, o recebereis. </item>
		<item>Mateus 22:29|Jesus, porém, lhes respondeu: Errais, não conhecendo as Escrituras nem o poder de Deus.</item>
		<item>Mateus 5:48|Sêde vós perfeitos, como é perfeito o vosso Pai que está no céu.</item>
		<item>Salmo 147:7|Cantai ao Senhor em ação de graças; cantai louvores ao nosso Deus sobre a harpa.</item>
		<item>1 Coríntios 16:14|Todas as vossas coisas sejam feitas com amor.</item>
		<item>Salmos 103:104|Porque Ele conhece a nossa estrutura, lembra-se de que somos pó.</item>
		<item>Salmo 126:5|Os que semeiam em lágrimas segarão com alegria.</item>
		<item>Jó 15:11a|Porventura as consolações de Deus te são pequenas?</item>
		<item>Salmos 118:8|é melhor confiar no Senhor do que confiar no homem.</item>
		<item>Isaías 50:801|Perto está o que me justifica; quem contenderá comigo? Compareçamos juntamente; quem é meu adversário? Chegue-se para mim.</item>
		<item>Salmos 119:105|Lâmpada para os meus pés é a tua palavra, e luz para o meu caminho.</item>
		<item>Salmos 139:23-24|Sonda-me, ó Deus, e conhece o meu coração; prova-me, e conhece os meus pensamentos; e vê se há em mim algum caminho mau, e guia-me pelo caminho eterno.</item>
		<item>Salmos 18:32|Deus é que me cinge de força e torna perfeito o meu caminho.</item>
		<item>2 Coríntios 2:8|Por isso vos rogo que confirmeis para com ele o vosso amor.</item>
		<item>Lucas 21:33|Passará o céu e a terra, mas as minhas palavras não hão de passar.</item>
		<item>1 Coríntios 16:13|Vigiai, estai firmes na fé; portai-vos varonilmente, e fortalecei-vos.</item>
		<item>Jeremias 7:8|Eis que vós confiais em palavras falsas, que para nada vos aproveitam.</item>
		<item>Lucas 14:34|Bom é o sal; mas, se o sal degenerar, com que se há de salgar?</item>
		<item>Mateus 5:8|Bem aventurados os limpos de coração, porque eles verão a Deus.</item>
		<item>Mateus 6:33|Mas, buscai primeiro o reino de Deus, e a sua justiça, e todas estas coisas vos serão acrescentadas.</item>
		<item>Mateus 5:9|Bem-aventurados os pacificadores, porque eles serão chamados filhos de Deus.</item>
		<item>João 14:13,14|E tudo quanto pedirdes em meu nome eu o farei, para que o Pai seja glorificado no Filho. Se pedirdes alguma coisa em meu nome, eu o farei.</item>
		<item>Mateus 28:20|Ensinando-os a guardar todas as coisas que eu vos tenho mandado; e eis que eu estou convosco todos os dias, até a consumação dos séculos. Amém.</item>
		<item>Provérbios 10:22|A benção do Senhor é que enriquece, e não acrescenta dores.</item>
		<item>Provérbios 14:1|A mulher sábia edifica a sua casa, mas a tola, a derruba com as próprias mãos.</item>
		<item>1 Coríntios 16:9|Porque uma porta grande e eficaz se me abriu; e há muitos adversários.</item>
		<item>Salmo 23:4|Ainda que eu andasse pelo vale da sombra da morte, não temeria mal algum, porque tu estás comigo; a tua vara e o teu cajado me consolam.</item>
		<item>1 Pedro 5:6|Humilhai-vos, pois, debaixo da potente mão de Deus, para que a seu tempo vos exalte.</item>
		<item>Romanos 8:32|Aquele que nem mesmo a seu próprio Filho poupou, antes o entregou por todos nós, como nos não dará também com ele todas as coisas?</item>
		<item>Salmo 28:7|O Senhor é a minha força e o meu escudo; nele confiou o meu coração, e fui socorrido; pelo que o meu coração salta de prazer, e com o meu cântico o louvarei.</item>
		<item>Marcos 11:24|Por isso vos digo que todas as coisas que pedirdes, orando, crede que o recebereis, e tê-los-eis.</item>
		<item>Hebreus 2:18|Porque naquilo que ele mesmo, sendo tentado, padeceu, pode socorrer aos que são tentados.</item>
		<item>Mateus 7:7-8|Pedi, e dar-se-vos-á; buscai, e encontrareis; batei, e abrir-se-vos-á. Porque, aquele que pede, recebe; e o que busca, encontra; e ao que bate, se abre.</item>
		<item>Tiago 4:8|Chegai-vos a Deus, e ele se chegará a vós. Alimpai as mãos, pecadores; e, vós de duplo ânimo, purificai os corações.</item>
		<item>João 8:12|Disse Jesus: Eu sou a luz do mundo; quem me segue não andará em trevas, mas terá a luz da vida.</item>
		<item>Provérbios 14:12|Há caminho que ao homem parece direito, mas o fim dele conduz à morte.</item>
		<item>Salmos 34:13|Guarda a tua língua do mal, e os teus lábios de falarem dolosamente.</item>
		<item>Judas 24|Ora, àquele que é poderoso para vos guardar de tropeçar, e apresentar-vos irrepreensíveis, com alegria, perante a sua glória.</item>
		<item>Tiago 5:16|Confessai as vossas culpas uns aos outros, e orai uns pelos outros, para que sareis. A oração feita por um justo pode muito em seus efeitos.</item>
		<item>Filipenses 4:7|E a paz de Deus, que excede todo o entendimento, guardará os vossos corações e os vossos sentimentos em Cristo Jesus.</item>
		<item>João 15:7|Se vós estiverdes em mim, e as minhas palavras estiverem em vós, pedireis tudo o que quiserdes, e vos será feito.</item>
		<item>1 Coríntios 10:13|Não veio sobre vós tentação, senão humana; mas fiel é Deus, que não vos deixará tentar acima do que podeis, antes com a tentação dará também o escape, para que a possais suportar.</item>
		<item>Salmo 34:7|O anjo do Senhor acampa-se ao redor dos que o temem, e os livra.</item>
		<item>Salmo 34:8|Provai, e vede que o Senhor é bom; bem-aventurado o homem que nele se refugia.</item>
		<item>Salmo 37:16|Vale mais o pouco que tem o justo do que as riquezas de muitos ímpios.</item>
		<item>Salmos 37:23|Os passos de um homem bom são confirmados pelo Senhor.</item>
		<item>Salmo 37:5|Entrega o teu caminho ao Senhor, confia nele e Ele tudo fará.</item>
		<item>Salmo 40:1|Esperei com paciência pelo Senhor, e Ele se inclinou para mim e ouviu o meu clamor.</item>
		<item>Salmo 42:1|Como o cervo anseia pelas correntes das águas, assim a minha alma anseia por ti, ó Deus!</item>
		<item>Salmos 46:1|Deus é o nosso refúgio e fortaleza, socorro bem presente na angústia.</item>
		<item>Salmos 46:10a|Aquietai-vos, e sabei que eu sou Deus;</item>
		<item>Salmo 46:11|O Senhor dos exércitos está conosco; o Deus de Jacó é o nosso refúgio.</item>
		<item>Salmos 51:10|Cria em mim ó Deus, um coração puro, e renova em mim um espírito reto.</item>
		<item>Salmo 91:1|Aquele que habita no esconderijo do Altíssimo, à sombra do Onipotente descansará.</item>
		<item>Salmo 91:10-11|Nenhum mal te sucederá, nem praga alguma chegará à tua casa, porque aos seus anjos dará ordem a teu respeito, para te guardarem em todos os teus caminhos.</item>
		<item>Salmo 91:2|Direi do Senhor: Ele é o meu Deus, o meu refúgio e a minha fortaleza, e nEle confiarei.</item>
		<item>Salmo 91:7|Mil poderão cair ao teu lado, e dez mil à tua direita; mas tu não serás atingido.</item>
		<item>Sofonias 3:17|O Senhor teu Deus está no meio de ti, poderoso para te salvar; ele se deleitará em ti com alegria; renovar-te-á no seu amor, regozijar-se-á em ti com júbilo.</item>
		<item>Tiago 5:16|Confessai, portanto, os vossos pecados uns aos outros, e orai uns pelos outros, para serdes curados. A oração de um justo pode muito em seus efeitos.</item>
    </string-array>

    <string-array name="situations_array">
        <item>anxious|&#8230; ansioso e impaciente</item>
        <item>worried_money|&#8230; preocupado com dinheiro</item>
        <item>afraid|&#8230; com medo</item>
        <item>alone|&#8230; se sentindo solitário</item>
        <item>suffering|&#8230; angustiado e sofrendo</item>
        <item>sick|&#8230; doente</item>
        <item>terminal|&#8230; enfrentando uma situação terminal</item>
        <item>death|&#8230; sofrendo pela morte de alguém</item>
        <item>disaster|&#8230; passando por desgraça total</item>
        <item>travel|&#8230; saindo de viagem</item>
        <item>temptation|&#8230; enfrentando uma tentação</item>
        <item>advices|&#8230; procurando por orientação</item>
        <item>decisions|&#8230; tomando decisões</item>
        <item>angry|&#8230; com raiva</item>
        <item>envy|&#8230; com inveja</item>
        <item>guilty|&#8230; se sentindo culpado</item>
        <item>abandon|&#8230; pensando que Deus lhe abandonou</item>
        <item>tired|&#8230; cansado e desanimado</item>
        <item>heaven|&#8230; procurando o caminho para o céu</item>
        <item>pray|&#8230; querendo saber como orar</item>
        <item>thankful|&#8230; agradecido pelas bençãos de Deus</item>
    </string-array>
    <string-array name="anxious_array">
        <item>Salmo 37.3-5|
	          3. Confia no senhor e faze o bem; habita na terra e alimenta-te da verdade. \n
	          4. Agrada-te do Senhor, e ele te satisfará os desejos do teu coração.\n
	          5. Entrega teu caminho ao Senhor, confia nele, e o mais ele fará.</item>
        <item>Mateus 6:25-34|
			    25. Por isso vos digo: Não andeis cuidadosos quanto à vossa vida, pelo que haveis de comer ou pelo que haveis de beber; nem quanto ao vosso corpo, pelo que haveis de vestir. Não é a vida mais do que o mantimento, e o corpo mais do que o vestuário?\n
				26. Olhai para as aves do céu, que nem semeiam, nem segam, nem ajuntam em celeiros; e vosso Pai celestial as alimenta. Não tendes vós muito mais valor do que elas?\n
				27. E qual de vós poderá, com todos os seus cuidados, acrescentar um côvado à sua estatura?\n
				28. E, quanto ao vestuário, por que andais solícitos? Olhai para os lírios do campo, como eles crescem; não trabalham nem fiam;\n
				29. E eu vos digo que nem mesmo Salomão, em toda a sua glória, se vestiu como qualquer deles.\n
				30. Pois, se Deus assim veste a erva do campo, que hoje existe, e amanhã é lançada no forno, não vos vestirá muito mais a vós, homens de pouca fé?\n
				31. Não andeis, pois, inquietos, dizendo: Que comeremos, ou que beberemos, ou com que nos vestiremos?\n
				32. (Porque todas estas coisas os gentios procuram). De certo vosso Pai celestial bem sabe que necessitais de todas estas coisas;\n
				33. Mas, buscai primeiro o reino de Deus, e a sua justiça, e todas estas coisas vos serão acrescentadas.\n
				34. Não vos inquieteis, pois, pelo dia amanhã, porque o dia de amanhã cuidará de si mesmo. Basta a cada dia o seu mal.</item>
        <item>Romanos 5:3-5|
		      3. E não somente isto, mas também nos gloriamos nas tribulações; sabendo que a tribulação produz a paciência,\n
				4. E a paciência a experiência, e a experiência a esperança.\n
				5. E a esperança não traz confusão, porquanto o amor de Deus está derramado em nossos corações pelo Espírito Santo que nos foi dado.</item>
        <item>Filipenses 4:6-7|
		    	6. E a paz de Deus, que excede todo o entendimento, guardará os vossos corações e os vossos sentimentos em Cristo Jesus.\n
				7. Quanto ao mais, irmãos, tudo o que é verdadeiro, tudo o que é honesto, tudo o que é justo, tudo o que é puro, tudo o que é amável, tudo o que é de boa fama, se há alguma virtude, e se há algum louvor, nisso pensai. </item>
        <item>Tiago 5:7-11|
		    7. Sede pois, irmãos, pacientes até à vinda do Senhor. Eis que o lavrador espera o precioso fruto da terra, aguardando-o com paciência, até que receba a chuva temporã e serôdia.\n
			8. Sede vós também pacientes, fortalecei os vossos corações; porque já a vinda do Senhor está próxima.\n
			9. Irmãos, não vos queixeis uns contra os outros, para que não sejais condenados. Eis que o juiz está à porta.\n
			10. Meus irmãos, tomai por exemplo de aflição e paciência os profetas que falaram em nome do Senhor.\n
			11. Eis que temos por bem-aventurados os que sofreram. Ouvistes qual foi a paciência de Jó, e vistes o fim que o Senhor lhe deu; porque o Senhor é muito misericordioso e piedoso. </item>
        <item> Pedro 5:6-7|
		    6. Humilhai-vos, pois, debaixo da potente mão de Deus, para que a seu tempo vos exalte; \n
			7. Lançando sobre ele toda a vossa ansiedade, porque ele tem cuidado de vós. </item>
    </string-array>
    <string-array name="worried_money_array">
        <item>Eclesiastes 5:10|
	        10. Quem amar o dinheiro jamais dele se fartará; e quem amar a abundância nunca se fartará da renda; também isto é vaidade.</item>
        <item>Mateus 6:19-21|
	        19. Não ajunteis tesouros na terra, onde a traça e a ferrugem tudo consomem, e onde os ladrões minam e roubam; \n
			20. Mas ajuntai tesouros no céu, onde nem a traça nem a ferrugem consomem, e onde os ladrões não minam nem roubam. \n
			21. Porque onde estiver o vosso tesouro, aí estará também o vosso coração. </item>
        <item>I Timóteo 6:6-10|
	        6. Mas é grande ganho a piedade com contentamento. \n
			7. Porque nada trouxemos para este mundo, e manifesto é que nada podemos levar dele. \n
			8. Tendo, porém, sustento, e com que nos cobrirmos, estejamos com isso contentes. \n
			9. Mas os que querem ser ricos caem em tentação, e em laço, e em muitas concupiscências loucas e nocivas, que submergem os homens na perdição e ruína. \n
			10. Porque o amor ao dinheiro é a raiz de toda a espécie de males; e nessa cobiça alguns se desviaram da fé, e se traspassaram a si mesmos com muitas dores.
        </item>
        <item>Hebreus 13:5-6|
        	5. Sejam vossos costumes sem avareza, contentando-vos com o que tendes; porque ele disse: Não te deixarei, nem te desampararei. \n
			6. E assim com confiança ousemos dizer: O Senhor é o meu ajudador, e não temerei O que me possa fazer o homem. 
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="afraid_array">
        <item>Salmo 4:8|
           	8. Em paz também me deitarei e dormirei, porque só tu, SENHOR, me fazes habitar em segurança.  
        </item>
        <item>Isaías 41:13|
            13. Porque eu, o SENHOR teu Deus, te tomo pela tua mão direita; e te digo: Não temas, eu te ajudo.
            </item>
        <item>Lucas 8:22-25|
            22. E aconteceu que, num daqueles dias, entrou num barco com seus discípulos, e disse-lhes: Passemos para o outro lado do lago. E partiram.\n
			23. E, navegando eles, adormeceu; e sobreveio uma tempestade de vento no lago, e enchiam-se de água, estando em perigo.\n
			24. E, chegando-se a ele, o despertaram, dizendo: Mestre, Mestre, perecemos. E ele, levantando-se, repreendeu o vento e a fúria da água; e cessaram, e fez-se bonança.\n
			25. E disse-lhes: Onde está a vossa fé? E eles, temendo, maravilharam-se, dizendo uns aos outros: Quem é este, que até aos ventos e à água manda, e lhe obedecem?
            </item>
        <item>João 14:27|
            27. Deixo-vos a paz, a minha paz vos dou; não vo-la dou como o mundo a dá. Não se turbe o vosso coração, nem se atemorize.
            </item>
        <item>João 16:33|
            33. Tenho-vos dito isto, para que em mim tenhais paz; no mundo tereis aflições, mas tende bom ânimo, eu venci o mundo.
            </item>
        <item>Romanos 8:1|
            1. Portanto, agora nenhuma condenação há para os que estão em Cristo Jesus, que não andam segundo a carne, mas segundo o Espírito. 
            </item>
        <item>Romanos 8:31-39|
            31. Que diremos, pois, a estas coisas? Se Deus é por nós, quem será contra nós?\n
			32. Aquele que nem mesmo a seu próprio Filho poupou, antes o entregou por todos nós, como nos não dará também com ele todas as coisas?\n
			33. Quem intentará acusação contra os escolhidos de Deus? É Deus quem os justifica.\n
			34. Quem é que condena? Pois é Cristo quem morreu, ou antes quem ressuscitou dentre os mortos, o qual está à direita de Deus, e também intercede por nós.\n
			35. Quem nos separará do amor de Cristo? A tribulação, ou a angústia, ou a perseguição, ou a fome, ou a nudez, ou o perigo, ou a espada?\n
			36. Como está escrito: Por amor de ti somos entregues à morte todo o dia; Somos reputados como ovelhas para o matadouro.\n
			37. Mas em todas estas coisas somos mais do que vencedores, por aquele que nos amou.\n
			38. Porque estou certo de que, nem a morte, nem a vida, nem os anjos, nem os principados, nem as potestades, nem o presente, nem o porvir,\n
			39. Nem a altura, nem a profundidade, nem alguma outra criatura nos poderá separar do amor de Deus, que está em Cristo Jesus nosso Senhor.
            </item>
    </string-array>
    <string-array name="alone_array">
        <item>Salmo 10:12-14|
            12. Levanta-te, SENHOR. O Deus, levanta a tua mão; não te esqueças dos humildes.\n
			13. Por que blasfema o ímpio de Deus? dizendo no seu coração: Tu não o esquadrinharás?\n
			14. Tu o viste, porque atentas para o trabalho e enfado, para o retribuir com tuas mãos; a ti o pobre se encomenda; tu és o auxílio do órfão. 
            </item>
        <item>Salmo 25:16-18|
            16. Olha para mim, e tem piedade de mim, porque estou solitário e aflito.\n
			17. As ânsias do meu coração se têm multiplicado; tira-me dos meus apertos.\n
			18. Olha para a minha aflição e para a minha dor, e perdoa todos os meus pecados. 
			</item>
        <item>Salmo 68:4-6|
            4. Cantai a Deus, cantai louvores ao seu nome; louvai aquele que vai montado sobre os céus, pois o seu nome é SENHOR, e exultai diante dele.\n
			5. Pai de órfãos e juiz de viúvas é Deus, no seu lugar santo.\n
			6. Deus faz que o solitário viva em família; liberta aqueles que estão presos em grilhões; mas os rebeldes habitam em terra seca. 
            </item>
        <item>Salmo 146|
            1. Louvai ao SENHOR. O minha alma, louva ao SENHOR.\n
			2. Louvarei ao SENHOR durante a minha vida; cantarei louvores ao meu Deus enquanto eu for vivo.\n
			3. Não confieis em príncipes, nem em filho de homem, em quem não há salvação.\n
			4. Sai-lhe o espírito, volta para a terra; naquele mesmo dia perecem os seus pensamentos.\n
			5. Bem-aventurado aquele que tem o Deus de Jacó por seu auxílio, e cuja esperança está posta no SENHOR seu Deus.\n
			6. O que fez os céus e a terra, o mar e tudo quanto há neles, e o que guarda a verdade para sempre;\n
			7. O que faz justiça aos oprimidos, o que dá pão aos famintos. O SENHOR solta os encarcerados.\n
			8. O SENHOR abre os olhos aos cegos; o SENHOR levanta os abatidos; o SENHOR ama os justos;\n
			9. O SENHOR guarda os estrangeiros; sustém o órfão e a viúva, mas transtorna o caminho dos ímpios.\n
			10. O SENHOR reinará eternamente; o teu Deus, ó Sião, de geração em geração. Louvai ao SENHOR. 
            </item>
        <item>Mateus 28:20|
            20. Ensinando-os a guardar todas as coisas que eu vos tenho mandado; e eis que eu estou convosco todos os dias, até a consumação dos séculos. Amém.
            </item>
        <item>João 14:18-19|
            18. Não vos deixarei órfãos; voltarei para vós.\n
			19. Ainda um pouco, e o mundo não me verá mais, mas vós me vereis; porque eu vivo, e vós vivereis.
            </item>
        <item>I Pedro 5:7|
            7. Lançando sobre ele toda a vossa ansiedade, porque ele tem cuidado de vós.
            </item>
    </string-array>
    <string-array name="suffering_array">
        <item>Mateus 5:4|
            4. Bem-aventurados os que choram, porque eles serão consolados; 
            </item>
        <item>Romanos 8:31-39|
            31. Que diremos, pois, a estas coisas? Se Deus é por nós, quem será contra nós?\n
			32. Aquele que nem mesmo a seu próprio Filho poupou, antes o entregou por todos nós, como nos não dará também com ele todas as coisas?\n
			33. Quem intentará acusação contra os escolhidos de Deus? É Deus quem os justifica.\n
			34. Quem é que condena? Pois é Cristo quem morreu, ou antes quem ressuscitou dentre os mortos, o qual está à direita de Deus, e também intercede por nós.\n
			35. Quem nos separará do amor de Cristo? A tribulação, ou a angústia, ou a perseguição, ou a fome, ou a nudez, ou o perigo, ou a espada?\n
			36. Como está escrito: Por amor de ti somos entregues à morte todo o dia; Somos reputados como ovelhas para o matadouro.\n
			37. Mas em todas estas coisas somos mais do que vencedores, por aquele que nos amou.\n
			38. Porque estou certo de que, nem a morte, nem a vida, nem os anjos, nem os principados, nem as potestades, nem o presente, nem o porvir,\n
			39. Nem a altura, nem a profundidade, nem alguma outra criatura nos poderá separar do amor de Deus, que está em Cristo Jesus nosso Senhor.
            </item>
        <item>II Coríntios 1:3-6|
            3. Bendito seja o Deus e Pai de nosso Senhor Jesus Cristo, o Pai das misericórdias e o Deus de toda a consolação;\n
			4. Que nos consola em toda a nossa tribulação, para que também possamos consolar os que estiverem em alguma tribulação, com a consolação com que nós mesmos somos consolados por Deus.\n
			5. Porque, como as aflições de Cristo são abundantes em nós, assim também é abundante a nossa consolação por meio de Cristo.\n
			6. Mas, se somos atribulados, é para vossa consolação e salvação é; ou, se somos consolados, para vossa consolação e salvação é, a qual se opera suportando com paciência as mesmas aflições que nós também padecemos;
            </item>
        <item>II Coríntios 4:16-18|
            16. Por isso não desfalecemos; mas, ainda que o nosso homem exterior se corrompa, o interior, contudo, se renova de dia em dia.\n
			17. Porque a nossa leve e momentânea tribulação produz para nós um peso eterno de glória mui excelente;\n
			18. Não atentando nós nas coisas que se vêem, mas nas que se não vêem; porque as que se vêem são temporais, e as que se não vêem são eternas
            </item>
        <item>II Coríntios 12:7-10|
            7. E, para que não me exaltasse pela excelência das revelações, foi-me dado um espinho na carne, a saber, um mensageiro de Satanás para me esbofetear, a fim de não me exaltar.\n
			8. Acerca do qual três vezes orei ao Senhor para que se desviasse de mim.\n
			9. E disse-me: A minha graça te basta, porque o meu poder se aperfeiçoa na fraqueza. De boa vontade, pois, me gloriarei nas minhas fraquezas, para que em mim habite o poder de Cristo.\n
			10. Por isso sinto prazer nas fraquezas, nas injúrias, nas necessidades, nas perseguições, nas angústias por amor de Cristo. Porque quando estou fraco então sou forte. 
            </item>
        <item>Tiago 1:2-4|
            2. Meus irmãos, tende grande gozo quando cairdes em várias tentações;\n
			3. Sabendo que a prova da vossa fé opera a paciência.\n
			4. Tenha, porém, a paciência a sua obra perfeita, para que sejais perfeitos e completos, sem faltar em coisa alguma.
            </item>
        <item>Apocalipse 2:10|
            10. Nada temas das coisas que hás de padecer. Eis que o diabo lançará alguns de vós na prisão, para que sejais tentados; e tereis uma tribulação de dez dias. Sê fiel até à morte, e dar-te-ei a coroa da vida.
            </item>
    </string-array>
    <string-array name="sick_array">
        <item>Salmo 41:1-3|
            1. Bem-aventurado é aquele que atende ao pobre; o SENHOR o livrará no dia do mal.\n
			2. O SENHOR o livrará, e o conservará em vida; será abençoado na terra, e tu não o entregarás à vontade de seus inimigos.\n
			3. O SENHOR o sustentará no leito da enfermidade; tu o restaurarás da sua cama de doença. 
            </item>
        <item>Salmo 68:19-20|
            19. Bendito seja o Senhor, que de dia em dia nos carrega de benefícios; o Deus que é a nossa salvação. (Selá.)\n
			20. O nosso Deus é o Deus da salvação; e a DEUS, o Senhor, pertencem os livramentos da morte.
            </item>
        <item>Salmo 103:1-5|
            1. Bendize, ó minha alma, ao SENHOR, e tudo o que há em mim bendiga o seu santo nome.\n
			2. Bendize, ó minha alma, ao SENHOR, e não te esqueças de nenhum de seus benefícios.\n
			3. Ele é o que perdoa todas as tuas iniqüidades, que sara todas as tuas enfermidades,\n
			4. Que redime a tua vida da perdição; que te coroa de benignidade e de misericórdia,\n
			5. Que farta a tua boca de bens, de sorte que a tua mocidade se renova como a da águia. 
            </item>
        <item>Salmo 146|
            1. Louvai ao SENHOR. O minha alma, louva ao SENHOR.\n
			2. Louvarei ao SENHOR durante a minha vida; cantarei louvores ao meu Deus enquanto eu for vivo.\n
			3. Não confieis em príncipes, nem em filho de homem, em quem não há salvação.\n
			4. Sai-lhe o espírito, volta para a terra; naquele mesmo dia perecem os seus pensamentos.\n
			5. Bem-aventurado aquele que tem o Deus de Jacó por seu auxílio, e cuja esperança está posta no SENHOR seu Deus.\n
			6. O que fez os céus e a terra, o mar e tudo quanto há neles, e o que guarda a verdade para sempre;\n
			7. O que faz justiça aos oprimidos, o que dá pão aos famintos. O SENHOR solta os encarcerados.\n
			8. O SENHOR abre os olhos aos cegos; o SENHOR levanta os abatidos; o SENHOR ama os justos;\n
			9. O SENHOR guarda os estrangeiros; sustém o órfão e a viúva, mas transtorna o caminho dos ímpios.\n
			10. O SENHOR reinará eternamente; o teu Deus, ó Sião, de geração em geração. Louvai ao SENHOR.
            </item>
        <item>Isaías 54:10|
            10. Porque os montes se retirarão, e os outeiros serão abalados; porém a minha benignidade não se apartará de ti, e a aliança da minha paz não mudará, diz o SENHOR que se compadece de ti. 
            </item>
        <item>Romanos 5:1-5|
            1. Tendo sido, pois, justificados pela fé, temos paz com Deus, por nosso Senhor Jesus Cristo;\n
			2. Pelo qual também temos entrada pela fé a esta graça, na qual estamos firmes, e nos gloriamos na esperança da glória de Deus.\n
			3. E não somente isto, mas também nos gloriamos nas tribulações; sabendo que a tribulação produz a paciência,\n
			4. E a paciência a experiência, e a experiência a esperança.\n
			5. E a esperança não traz confusão, porquanto o amor de Deus está derramado em nossos corações pelo Espírito Santo que nos foi dado.
            </item>
        <item>Tiago 5:14-15|
            14. Está alguém entre vós doente? Chame os presbíteros da igreja, e orem sobre ele, ungindo-o com azeite em nome do Senhor;\n
			15. E a oração da fé salvará o doente, e o Senhor o levantará; e, se houver cometido pecados, ser-lhe-ão perdoados.
            </item>
        <item>I Pedro 5:10-11|
            10. E o Deus de toda a graça, que em Cristo Jesus vos chamou à sua eterna glória, depois de haverdes padecido um pouco, ele mesmo vos aperfeiçoará, confirmará, fortificará e fortalecerá.\n
			11. A ele seja a glória e o poderio para todo o sempre. Amém.
            </item>
    </string-array>
    <string-array name="terminal_array">
        <item>Salmo 23|
            1. O SENHOR é o meu pastor, nada me faltará.\n
			2. Deitar-me faz em verdes pastos, guia-me mansamente a águas tranqüilas.\n
			3. Refrigera a minha alma; guia-me pelas veredas da justiça, por amor do seu nome.\n
			4. Ainda que eu andasse pelo vale da sombra da morte, não temeria mal algum, porque tu estás comigo; a tua vara e o teu cajado me consolam.\n
			5. Preparas uma mesa perante mim na presença dos meus inimigos, unges a minha cabeça com óleo, o meu cálice transborda.\n
			6. Certamente que a bondade e a misericórdia me seguirão todos os dias da minha vida; e habitarei na casa do SENHOR por longos dias. 
            </item>
        <item>Romanos 8:18-30|
            18. Porque para mim tenho por certo que as aflições deste tempo presente não são para comparar com a glória que em nós há de ser revelada.\n
			19. Porque a ardente expectação da criatura espera a manifestação dos filhos de Deus.\n
			20. Porque a criação ficou sujeita à vaidade, não por sua vontade, mas por causa do que a sujeitou,\n
			21. Na esperança de que também a mesma criatura será libertada da servidão da corrupção, para a liberdade da glória dos filhos de Deus.\n
			22. Porque sabemos que toda a criação geme e está juntamente com dores de parto até agora.\n
			23. E não só ela, mas nós mesmos, que temos as primícias do Espírito, também gememos em nós mesmos, esperando a adoção, a saber, a redenção do nosso corpo.\n
			24. Porque em esperança fomos salvos. Ora a esperança que se vê não é esperança; porque o que alguém vê como o esperará?\n
			25. Mas, se esperamos o que não vemos, com paciência o esperamos.\n
			26. E da mesma maneira também o Espírito ajuda as nossas fraquezas; porque não sabemos o que havemos de pedir como convém, mas o mesmo Espírito intercede por nós com gemidos inexprimíveis.\n
			27. E aquele que examina os corações sabe qual é a intenção do Espírito; e é ele que segundo Deus intercede pelos santos.\n
			28. E sabemos que todas as coisas contribuem juntamente para o bem daqueles que amam a Deus, daqueles que são chamados segundo o seu propósito.\n
			29. Porque os que dantes conheceu também os predestinou para serem conformes à imagem de seu Filho, a fim de que ele seja o primogênito entre muitos irmãos.\n
			30. E aos que predestinou a estes também chamou; e aos que chamou a estes também justificou; e aos que justificou a estes também glorificou.
            </item>
        <item>II Coríntios 5:1-10|
            1. Porque sabemos que, se a nossa casa terrestre deste tabernáculo se desfizer, temos de Deus um edifício, uma casa não feita por mãos, eterna, nos céus.\n
			2. E por isso também gememos, desejando ser revestidos da nossa habitação, que é do céu;\n
			3. Se, todavia, estando vestidos, não formos achados nus.\n
			4. Porque também nós, os que estamos neste tabernáculo, gememos carregados; não porque queremos ser despidos, mas revestidos, para que o mortal seja absorvido pela vida.\n
			5. Ora, quem para isto mesmo nos preparou foi Deus, o qual nos deu também o penhor do Espírito.\n
			6. Por isso estamos sempre de bom ânimo, sabendo que, enquanto estamos no corpo, vivemos ausentes do Senhor\n
			7. (Porque andamos por fé, e não por vista).\n
			8. Mas temos confiança e desejamos antes deixar este corpo, para habitar com o Senhor.\n
			9. Pois que muito desejamos também ser-lhe agradáveis, quer presentes, quer ausentes.\n
			10. Porque todos devemos comparecer ante o tribunal de Cristo, para que cada um receba segundo o que tiver feito por meio do corpo, ou bem, ou mal. 
            </item>
    </string-array>
    <string-array name="death_array">
        <item>João 11:25-26|
            25. Disse-lhe Jesus: Eu sou a ressurreição e a vida; quem crê em mim, ainda que esteja morto, viverá;\n
			26. E todo aquele que vive, e crê em mim, nunca morrerá. Crês tu isto?
            </item>
        <item>I Coríntios 15:50-58|
            50. E agora digo isto, irmãos: que a carne e o sangue não podem herdar o reino de Deus, nem a corrupção herdar a incorrupção.\n
			51. Eis aqui vos digo um mistério: Na verdade, nem todos dormiremos, mas todos seremos transformados;\n
			52. Num momento, num abrir e fechar de olhos, ante a última trombeta; porque a trombeta soará, e os mortos ressuscitarão incorruptíveis, e nós seremos transformados.\n
			53. Porque convém que isto que é corruptível se revista da incorruptibilidade, e que isto que é mortal se revista da imortalidade.\n
			54. E, quando isto que é corruptível se revestir da incorruptibilidade, e isto que é mortal se revestir da imortalidade, então cumprir-se-á a palavra que está escrita: Tragada foi a morte na vitória.\n
			55. Onde está, ó morte, o teu aguilhão? Onde está, ó inferno, a tua vitória?\n
			56. Ora, o aguilhão da morte é o pecado, e a força do pecado é a lei.\n
			57. Mas graças a Deus que nos dá a vitória por nosso Senhor Jesus Cristo.\n
			58. Portanto, meus amados irmãos, sede firmes e constantes, sempre abundantes na obra do Senhor, sabendo que o vosso trabalho não é vão no Senhor. 
            </item>
        <item>I Tessalonicenses 4:13-18|
            13. Não quero, porém, irmãos, que sejais ignorantes acerca dos que já dormem, para que não vos entristeçais, como os demais, que não têm esperança.\n
			14. Porque, se cremos que Jesus morreu e ressuscitou, assim também aos que em Jesus dormem, Deus os tornará a trazer com ele.\n
			15. Dizemo-vos, pois, isto, pela palavra do Senhor: que nós, os que ficarmos vivos para a vinda do Senhor, não precederemos os que dormem.\n
			16. Porque o mesmo Senhor descerá do céu com alarido, e com voz de arcanjo, e com a trombeta de Deus; e os que morreram em Cristo ressuscitarão primeiro.\n
			17. Depois nós, os que ficarmos vivos, seremos arrebatados juntamente com eles nas nuvens, a encontrar o Senhor nos ares, e assim estaremos sempre com o Senhor.\n
			18. Portanto, consolai-vos uns aos outros com estas palavras.
            </item>
    </string-array>
    <string-array name="disaster_array">
        <item>Jó 1:13-22|
            13. E sucedeu um dia, em que seus filhos e suas filhas comiam, e bebiam vinho, na casa de seu irmão primogênito,\n
			14. Que veio um mensageiro a Jó, e lhe disse: Os bois lavravam, e as jumentas pastavam junto a eles;\n
			15. E deram sobre eles os sabeus, e os tomaram, e aos servos feriram ao fio da espada; e só eu escapei para trazer-te a nova.\n
			16. Estando este ainda falando, veio outro e disse: Fogo de Deus caiu do céu, e queimou as ovelhas e os servos, e os consumiu, e só eu escapei para trazer-te a nova.\n
			17. Estando ainda este falando, veio outro, e disse: Ordenando os caldeus três tropas, deram sobre os camelos, e os tomaram, e aos servos feriram ao fio da espada; e só eu escapei para trazer-te a nova.\n
			18. Estando ainda este falando, veio outro, e disse: Estando teus filhos e tuas filhas comendo e bebendo vinho, em casa de seu irmão primogênito,\n
			19. Eis que um grande vento sobreveio dalém do deserto, e deu nos quatro cantos da casa, que caiu sobre os jovens, e morreram; e só eu escapei para trazer-te a nova.\n
			20. Então Jó se levantou, e rasgou o seu manto, e rapou a sua cabeça, e se lançou em terra, e adorou.\n
			21. E disse: Nu saí do ventre de minha mãe e nu tornarei para lá; o SENHOR o deu, e o SENHOR o tomou: bendito seja o nome do SENHOR.\n
			22. Em tudo isto Jó não pecou, nem atribuiu a Deus falta alguma.
            </item>
        <item>Isaías 55:8-9|
            8. Porque os meus pensamentos não são os vossos pensamentos, nem os vossos caminhos os meus caminhos, diz o SENHOR.\n
			9. Porque assim como os céus são mais altos do que a terra, assim são os meus caminhos mais altos do que os vossos caminhos, e os meus pensamentos mais altos do que os vossos pensamentos. 
            </item>
        <item>Romanos 8:28|
            28. E sabemos que todas as coisas contribuem juntamente para o bem daqueles que amam a Deus, daqueles que são chamados segundo o seu propósito. 
            </item>
    </string-array>
    <string-array name="travel_array">
        <item>Salmo 46.1-3|
            1. Deus é o nosso refúgio e fortaleza, socorro bem presente na angústia.\n
			2. Portanto não temeremos, ainda que a terra se mude, e ainda que os montes se transportem para o meio dos mares.\n
			3. Ainda que as águas rujam e se perturbem, ainda que os montes se abalem pela sua braveza. (Selá.) 
            </item>
        <item>Salmo 91.1-6,14-16|
            1. Aquele que habita no esconderijo do Altíssimo, à sombra do Onipotente descansará.\n
			2. Direi do SENHOR: Ele é o meu Deus, o meu refúgio, a minha fortaleza, e nele confiarei.\n
			3. Porque ele te livrará do laço do passarinheiro, e da peste perniciosa.\n
			4. Ele te cobrirá com as suas penas, e debaixo das suas asas te confiarás; a sua verdade será o teu escudo e broquel.\n
			5. Não terás medo do terror de noite nem da seta que voa de dia,\n
			6. Nem da peste que anda na escuridão, nem da mortandade que assola ao meio-dia.\n
			14. Porquanto tão encarecidamente me amou, também eu o livrarei; pô-lo-ei em retiro alto, porque conheceu o meu nome.\n
			15. Ele me invocará, e eu lhe responderei; estarei com ele na angústia; dela o retirarei, e o glorificarei.\n
			16. Fartá-lo-ei com longura de dias, e lhe mostrarei a minha salvação
           </item>
        <item>Salmo 121|
            1. Levantarei os meus olhos para os montes, de onde vem o meu socorro.\n
			2. O meu socorro vem do SENHOR que fez o céu e a terra.\n
			3. Não deixará vacilar o teu pé; aquele que te guarda não tosquenejará.\n
			4. Eis que não tosquenejará nem dormirá o guarda de Israel.\n
			5. O SENHOR é quem te guarda; o SENHOR é a tua sombra à tua direita.\n
			6. O sol não te molestará de dia nem a lua de noite.\n
			7. O SENHOR te guardará de todo o mal; guardará a tua alma.\n
			8. O SENHOR guardará a tua entrada e a tua saída, desde agora e para sempre.
            </item>
    </string-array>
    <string-array name="temptation_array">
        <item>Romanos 12:1-2|
            1. Rogo-vos, pois, irmãos, pela compaixão de Deus, que apresenteis os vossos corpos em sacrifício vivo, santo e agradável a Deus, que é o vosso culto racional.\n
			2. E não sede conformados com este mundo, mas sede transformados pela renovação do vosso entendimento, para que experimenteis qual seja a boa, agradável, e perfeita vontade de Deus. 
            </item>
        <item>I Coríntios 10:12-13|
            12. Aquele, pois, que cuida estar em pé, olhe não caia.\n
			13. Não veio sobre vós tentação, senão humana; mas fiel é Deus, que não vos deixará tentar acima do que podeis, antes com a tentação dará também o escape, para que a possais suportar. 
            </item>
        <item>Hebreus 2:17-18|
            17. Por isso convinha que em tudo fosse semelhante aos irmãos, para ser misericordioso e fiel sumo sacerdote naquilo que é de Deus, para expiar os pecados do povo.\n
			18. Porque naquilo que ele mesmo, sendo tentado, padeceu, pode socorrer aos que são tentados. 
            </item>
        <item>Hebreus 4:14-16|
            14. Visto que temos um grande sumo sacerdote, Jesus, Filho de Deus, que penetrou nos céus, retenhamos firmemente a nossa confissão.\n
			15. Porque não temos um sumo sacerdote que não possa compadecer-se das nossas fraquezas; porém, um que, como nós, em tudo foi tentado, mas sem pecado.\n
			16. Cheguemos, pois, com confiança ao trono da graça, para que possamos alcançar misericórdia e achar graça, a fim de sermos ajudados em tempo oportuno. 
            </item>
        <item>Tiago 1:12-15|
            12. Bem-aventurado o homem que suporta a tentação; porque, quando for provado, receberá a coroa da vida, a qual o Senhor tem prometido aos que o amam.\n
			13. Ninguém, sendo tentado, diga: De Deus sou tentado; porque Deus não pode ser tentado pelo mal, e a ninguém tenta.\n
			14. Mas cada um é tentado, quando atraído e engodado pela sua própria concupiscência.\n
			15. Depois, havendo a concupiscência concebido, dá à luz o pecado; e o pecado, sendo consumado, gera a morte.
            </item>
        <item>Tiago 4:7|
            7. Sujeitai-vos, pois, a Deus, resisti ao diabo, e ele fugirá de vós.
            </item>
    </string-array>
    <string-array name="advices_array">
        <item>Salmo 16|
            1. Guarda-me, ó Deus, porque em ti confio.\n
			2. A minha alma disse ao SENHOR: Tu és o meu Senhor, a minha bondade não chega à tua presença,\n
			3. Mas aos santos que estão na terra, e aos ilustres em quem está todo o meu prazer.\n
			4. As dores se multiplicarão àqueles que fazem oferendas a outro deus; eu não oferecerei as suas libações de sangue, nem tomarei os seus nomes nos meus lábios.\n
			5. O SENHOR é a porção da minha herança e do meu cálice; tu sustentas a minha sorte.\n
			6. As linhas caem-me em lugares deliciosos: sim, coube-me uma formosa herança.\n
			7. Louvarei ao SENHOR que me aconselhou; até os meus rins me ensinam de noite.\n
			8. Tenho posto o SENHOR continuamente diante de mim; por isso que ele está à minha mão direita, nunca vacilarei.\n
			9. Portanto está alegre o meu coração e se regozija a minha glória; também a minha carne repousará segura.\n
			10. Pois não deixarás a minha alma no inferno, nem permitirás que o teu Santo veja corrupção.\n
			11. Far-me-ás ver a vereda da vida; na tua presença há fartura de alegrias; à tua mão direita há delícias perpetuamente.
            </item>
        <item>Salmo 25:4-10|
            4. Faze-me saber os teus caminhos, SENHOR; ensina-me as tuas veredas.\n
			5. Guia-me na tua verdade, e ensina-me, pois tu és o Deus da minha salvação; por ti estou esperando todo o dia.\n
			6. Lembra-te, SENHOR, das tuas misericórdias e das tuas benignidades, porque são desde a eternidade.\n
			7. Não te lembres dos pecados da minha mocidade, nem das minhas transgressões; mas segundo a tua misericórdia, lembra-te de mim, por tua bondade, SENHOR.\n
			8. Bom e reto é o SENHOR; por isso ensinará o caminho aos pecadores.\n
			9. Guiará os mansos em justiça e aos mansos ensinará o seu caminho.\n
			10. Todas as veredas do SENHOR são misericórdia e verdade para aqueles que guardam a sua aliança e os seus testemunhos.
            </item>
        <item>Salmo 32:8|
            8. Instruir-te-ei, e ensinar-te-ei o caminho que deves seguir; guiar-te-ei com os meus olhos. 
            </item>
        <item>Salmo 119:105|
            105. Quem dera que os meus caminhos fossem dirigidos a observar os teus mandamentos. 
            </item>
        <item>Isaías 30:21|
            21. E os teus ouvidos ouvirão a palavra do que está por detrás de ti, dizendo: Este é o caminho, andai nele, sem vos desviardes nem para a direita nem para a esquerda. 
            </item>
    </string-array>
    <string-array name="decisions_array">
        <item>Provérbios 3:5-6|
            5. Confia no SENHOR de todo o teu coração, e não te estribes no teu próprio entendimento.\n
			6. Reconhece-o em todos os teus caminhos, e ele endireitará as tuas veredas.
            </item>
        <item>Provérbios 16:3|
            3. Os lábios de justiça são o contentamento dos reis; eles amarão o que fala coisas retas.
            </item>
        <item>I Coríntios 10:31|
            31. Portanto, quer comais quer bebais, ou façais outra qualquer coisa, fazei tudo para glória de Deus.
            </item>
        <item>Gálatas 6:10|
            10. Então, enquanto temos tempo, façamos bem a todos, mas principalmente aos domésticos da fé.
            </item>
        <item>Tiago 1:5-8|
            5. E, se algum de vós tem falta de sabedoria, peça-a a Deus, que a todos dá liberalmente, e o não lança em rosto, e ser-lhe-á dada.\n
			6. Peça-a, porém, com fé, em nada duvidando; porque o que duvida é semelhante à onda do mar, que é levada pelo vento, e lançada de uma para outra parte.\n
			7. Não pense tal homem que receberá do Senhor alguma coisa.\n
			8. O homem de coração dobre é inconstante em todos os seus caminhos.
            </item>
    </string-array>
    <string-array name="angry_array">
        <item>Mateus 5:44-48|
            44. Eu, porém, vos digo: Amai a vossos inimigos, bendizei os que vos maldizem, fazei bem aos que vos odeiam, e orai pelos que vos maltratam e vos perseguem; para que sejais filhos do vosso Pai que está nos céus;\n
			45. Porque faz que o seu sol se levante sobre maus e bons, e a chuva desça sobre justos e injustos.\n
			46. Pois, se amardes os que vos amam, que galardão tereis? Não fazem os publicanos também o mesmo?\n
			47. E, se saudardes unicamente os vossos irmãos, que fazeis de mais? Não fazem os publicanos também assim?\n
			48. Sede vós pois perfeitos, como é perfeito o vosso Pai que está nos céus.
            </item>
        <item>Romanos 12:17-21|
            17. A ninguém torneis mal por mal; procurai as coisas honestas, perante todos os homens.\n
			18. Se for possível, quanto estiver em vós, tende paz com todos os homens.\n
			19. Não vos vingueis a vós mesmos, amados, mas dai lugar à ira, porque está escrito: Minha é a vingança; eu recompensarei, diz o Senhor.\n
			20. Portanto, se o teu inimigo tiver fome, dá-lhe de comer; se tiver sede, dá-lhe de beber; porque, fazendo isto, amontoarás brasas de fogo sobre a sua cabeça.\n
			21. Não te deixes vencer do mal, mas vence o mal com o bem.
            </item>
        <item>I Coríntios 13|
            1. Ainda que eu falasse as línguas dos homens e dos anjos, e não tivesse amor, seria como o metal que soa ou como o sino que tine.\n
			2. E ainda que tivesse o dom de profecia, e conhecesse todos os mistérios e toda a ciência, e ainda que tivesse toda a fé, de maneira tal que transportasse os montes, e não tivesse amor, nada seria.\n
			3. E ainda que distribuísse toda a minha fortuna para sustento dos pobres, e ainda que entregasse o meu corpo para ser queimado, e não tivesse amor, nada disso me aproveitaria.\n
			4. O amor é sofredor, é benigno; o amor não é invejoso; o amor não trata com leviandade, não se ensoberbece.\n
			5. Não se porta com indecência, não busca os seus interesses, não se irrita, não suspeita mal;\n
			6. Não folga com a injustiça, mas folga com a verdade;\n
			7. Tudo sofre, tudo crê, tudo espera, tudo suporta.\n
			8. O amor nunca falha; mas havendo profecias, serão aniquiladas; havendo línguas, cessarão; havendo ciência, desaparecerá;\n
			9. Porque, em parte, conhecemos, e em parte profetizamos;\n
			10. Mas, quando vier o que é perfeito, então o que o é em parte será aniquilado.\n
			11. Quando eu era menino, falava como menino, sentia como menino, discorria como menino, mas, logo que cheguei a ser homem, acabei com as coisas de menino.\n
			12. Porque agora vemos por espelho em enigma, mas então veremos face a face; agora conheço em parte, mas então conhecerei como também sou conhecido.\n
			13. Agora, pois, permanecem a fé, a esperança e o amor, estes três, mas o maior destes é o amor.
            </item>
        <item>Colossenses 3:12-17|
            12. Revesti-vos, pois, como eleitos de Deus, santos e amados, de entranhas de misericórdia, de benignidade, humildade, mansidão, longanimidade;\n
			13. Suportando-vos uns aos outros, e perdoando-vos uns aos outros, se alguém tiver queixa contra outro; assim como Cristo vos perdoou, assim fazei vós também.\n
			14. E, sobre tudo isto, revesti-vos de amor, que é o vínculo da perfeição.\n
			15. E a paz de Deus, para a qual também fostes chamados em um corpo, domine em vossos corações; e sede agradecidos.\n
			16. A palavra de Cristo habite em vós abundantemente, em toda a sabedoria, ensinando-vos e admoestando-vos uns aos outros, com salmos, hinos e cânticos espirituais, cantando ao Senhor com graça em vosso coração.\n
			17. E, quanto fizerdes por palavras ou por obras, fazei tudo em nome do Senhor Jesus, dando por ele graças a Deus Pai.
            </item>
        <item>Tiago 1:19-20|
            19. Portanto, meus amados irmãos, todo o homem seja pronto para ouvir, tardio para falar, tardio para se irar.\n
			20. Porque a ira do homem não opera a justiça de Deus. 
            </item>
    </string-array>
    <string-array name="envy_array">
        <item>Salmo 49:16-20|
            16. Não temas, quando alguém se enriquece, quando a glória da sua casa se engrandece.\n
			17. Porque, quando morrer, nada levará consigo, nem a sua glória o acompanhará.\n
			18. Ainda que na sua vida ele bendisse a sua alma; e os homens te louvarão, quando fizeres bem a ti mesmo,\n
			19. Irá para a geração de seus pais; eles nunca verão a luz.\n
			20. O homem que está em honra, e não tem entendimento, é semelhante aos animais, que perecem.
            </item>
        <item>Tiago 3:13-18|
            13. Quem dentre vós é sábio e entendido? Mostre pelo seu bom trato as suas obras em mansidão de sabedoria.\n
			14. Mas, se tendes amarga inveja, e sentimento faccioso em vosso coração, não vos glorieis, nem mintais contra a verdade.\n
			15. Essa não é a sabedoria que vem do alto, mas é terrena, animal e diabólica.\n
			16. Porque onde há inveja e espírito faccioso aí há perturbação e toda a obra perversa.\n
			17. Mas a sabedoria que do alto vem é, primeiramente pura, depois pacífica, moderada, tratável, cheia de misericórdia e de bons frutos, sem parcialidade, e sem hipocrisia.\n
			18. Ora, o fruto da justiça semeia-se na paz, para os que exercitam a paz.
            </item>
    </string-array>
    <string-array name="guilty_array">
        <item>Salmo 32|
            1. Bem-aventurado aquele cuja transgressão é perdoada, e cujo pecado é coberto.\n
			2. Bem-aventurado o homem a quem o SENHOR não imputa maldade, e em cujo espírito não há engano.\n
			3. Quando eu guardei silêncio, envelheceram os meus ossos pelo meu bramido em todo o dia.\n
			4. Porque de dia e de noite a tua mão pesava sobre mim; o meu humor se tornou em sequidão de estio. (Selá.)\n
			5. Confessei-te o meu pecado, e a minha maldade não encobri. Dizia eu: Confessarei ao SENHOR as minhas transgressões; e tu perdoaste a maldade do meu pecado. (Selá.)\n
			6. Por isso, todo aquele que é santo orará a ti, a tempo de te poder achar; até no transbordar de muitas águas, estas não lhe chegarão.\n
			7. Tu és o lugar em que me escondo; tu me preservas da angústia; tu me cinges de alegres cantos de livramento. (Selá.)\n
			8. Instruir-te-ei, e ensinar-te-ei o caminho que deves seguir; guiar-te-ei com os meus olhos.\n
			9. Não sejais como o cavalo, nem como a mula, que não têm entendimento, cuja boca precisa de cabresto e freio para que não se cheguem a ti.\n
			10. O ímpio tem muitas dores, mas àquele que confia no SENHOR a misericórdia o cercará.\n
			11. Alegrai-vos no SENHOR, e regozijai-vos, vós os justos; e cantai alegremente, todos vós que sois retos de coração. 
            </item>
        <item>Salmo 51|
            1. [Salmo de Davi para o músico-mor, quando o profeta Natã veio a ele, depois dele ter possuído a Bate-Seba] Tem misericórdia de mim, ó Deus, segundo a tua benignidade; apaga as minhas transgressões, segundo a multidão das tuas misericórdias.\n
			2. Lava-me completamente da minha iniqüidade, e purifica-me do meu pecado.\n
			3. Porque eu conheço as minhas transgressões, e o meu pecado está sempre diante de mim.\n
			4. Contra ti, contra ti somente pequei, e fiz o que é mal à tua vista, para que sejas justificado quando falares, e puro quando julgares.\n
			5. Eis que em iniqüidade fui formado, e em pecado me concebeu minha mãe.\n
			6. Eis que amas a verdade no íntimo, e no oculto me fazes conhecer a sabedoria.\n
			7. Purifica-me com hissope, e ficarei puro; lava-me, e ficarei mais branco do que a neve.\n
			8. Faze-me ouvir júbilo e alegria, para que gozem os ossos que tu quebraste.\n
			9. Esconde a tua face dos meus pecados, e apaga todas as minhas iniqüidades.\n
			10. Cria em mim, ó Deus, um coração puro, e renova em mim um espírito reto.\n
			11. Não me lances fora da tua presença, e não retires de mim o teu Espírito Santo.\n
			12. Torna a dar-me a alegria da tua salvação, e sustém-me com um espírito voluntário.\n
			13. Então ensinarei aos transgressores os teus caminhos, e os pecadores a ti se converterão.\n
			14. Livra-me dos crimes de sangue, ó Deus, Deus da minha salvação, e a minha língua louvará altamente a tua justiça.\n
			15. Abre, Senhor, os meus lábios, e a minha boca entoará o teu louvor.\n
			16. Pois não desejas sacrifícios, senão eu os daria; tu não te deleitas em holocaustos.\n
			17. Os sacrifícios para Deus são o espírito quebrantado; a um coração quebrantado e contrito não desprezarás, ó Deus.\n
			18. Faze o bem a Sião, segundo a tua boa vontade; edifica os muros de Jerusalém.\n
			19. Então te agradarás dos sacrifícios de justiça, dos holocaustos e das ofertas queimadas; então se oferecerão novilhos sobre o teu altar.
            </item>
        <item>Salmo 130|
            1. Das profundezas a ti clamo, ó SENHOR.\n
			2. Senhor, escuta a minha voz; sejam os teus ouvidos atentos à voz das minhas súplicas.\n
			3. Se tu, SENHOR, observares as iniqüidades, Senhor, quem subsistirá?\n
			4. Mas contigo está o perdão, para que sejas temido.\n
			5. Aguardo ao SENHOR; a minha alma o aguarda, e espero na sua palavra.\n
			6. A minha alma anseia pelo Senhor, mais do que os guardas pela manhã, mais do que aqueles que guardam pela manhã.\n
			7. Espere Israel no SENHOR, porque no SENHOR há misericórdia, e nele há abundante redenção.\n
			8. E ele remirá a Israel de todas as suas iniqüidades.
            </item>
        <item>Isaías 1:18|
            18. Vinde então, e argüi-me, diz o SENHOR: ainda que os vossos pecados sejam como a escarlata, eles se tornarão brancos como a neve; ainda que sejam vermelhos como o carmesim, se tornarão como a branca lã. 
            </item>
        <item>Lucas 15|
            1. E Chegavam-se a ele todos os publicanos e pecadores para o ouvir.\n
			2. E os fariseus e os escribas murmuravam, dizendo: Este recebe pecadores, e come com eles.\n
			3. E ele lhes propôs esta parábola, dizendo:\n
			4. Que homem dentre vós, tendo cem ovelhas, e perdendo uma delas, não deixa no deserto as noventa e nove, e não vai após a perdida até que venha a achá-la?\n
			5. E achando-a, a põe sobre os seus ombros, gostoso;\n
			6. E, chegando a casa, convoca os amigos e vizinhos, dizendo-lhes: Alegrai-vos comigo, porque já achei a minha ovelha perdida.\n
			7. Digo-vos que assim haverá alegria no céu por um pecador que se arrepende, mais do que por noventa e nove justos que não necessitam de arrependimento.\n
			8. Ou qual a mulher que, tendo dez dracmas, se perder uma dracma, não acende a candeia, e varre a casa, e busca com diligência até a achar?\n
			9. E achando-a, convoca as amigas e vizinhas, dizendo: Alegrai-vos comigo, porque já achei a dracma perdida.\n
			10. Assim vos digo que há alegria diante dos anjos de Deus por um pecador que se arrepende.\n
			11. E disse: Um certo homem tinha dois filhos;\n
			12. E o mais moço deles disse ao pai: Pai, dá-me a parte dos bens que me pertence. E ele repartiu por eles a fazenda.\n
			13. E, poucos dias depois, o filho mais novo, ajuntando tudo, partiu para uma terra longínqua, e ali desperdiçou os seus bens, vivendo dissolutamente.\n
			14. E, havendo ele gastado tudo, houve naquela terra uma grande fome, e começou a padecer necessidades.\n
			15. E foi, e chegou-se a um dos cidadãos daquela terra, o qual o mandou para os seus campos, a apascentar porcos.\n
			16. E desejava encher o seu estômago com as bolotas que os porcos comiam, e ninguém lhe dava nada.\n
			17. E, tornando em si, disse: Quantos jornaleiros de meu pai têm abundância de pão, e eu aqui pereço de fome!\n
			18. Levantar-me-ei, e irei ter com meu pai, e dir-lhe-ei: Pai, pequei contra o céu e perante ti;\n
			19. Já não sou digno de ser chamado teu filho; faze-me como um dos teus jornaleiros.\n
			20. E, levantando-se, foi para seu pai; e, quando ainda estava longe, viu-o seu pai, e se moveu de íntima compaixão e, correndo, lançou-se-lhe ao pescoço e o beijou.\n
			21. E o filho lhe disse: Pai, pequei contra o céu e perante ti, e já não sou digno de ser chamado teu filho.\n
			22. Mas o pai disse aos seus servos: Trazei depressa a melhor roupa; e vesti-lho, e ponde-lhe um anel na mão, e alparcas nos pés;\n
			23. E trazei o bezerro cevado, e matai-o; e comamos, e alegremo-nos;\n
			24. Porque este meu filho estava morto, e reviveu, tinha-se perdido, e foi achado. E começaram a alegrar-se.\n
			25. E o seu filho mais velho estava no campo; e quando veio, e chegou perto de casa, ouviu a música e as danças.\n
			26. E, chamando um dos servos, perguntou-lhe que era aquilo.\n
			27. E ele lhe disse: Veio teu irmão; e teu pai matou o bezerro cevado, porque o recebeu são e salvo.\n
			28. Mas ele se indignou, e não queria entrar.\n
			29. E saindo o pai, instava com ele. Mas, respondendo ele, disse ao pai: Eis que te sirvo há tantos anos, sem nunca transgredir o teu mandamento, e nunca me deste um cabrito para alegrar-me com os meus amigos;\n
			30. Vindo, porém, este teu filho, que desperdiçou os teus bens com as meretrizes, mataste-lhe o bezerro cevado.\n
			31. E ele lhe disse: Filho, tu sempre estás comigo, e todas as minhas coisas são tuas;\n
			32. Mas era justo alegrarmo-nos e folgarmos, porque este teu irmão estava morto, e reviveu; e tinha-se perdido, e achou-se.
            </item>
        <item>João 6:37|
            37. Todo o que o Pai me dá virá a mim; e o que vem a mim de maneira nenhuma o lançarei fora.
            </item>
        <item>I João 1:8|
            8. Se dissermos que não temos pecado, enganamo-nos a nós mesmos, e não há verdade em nós. 
            </item>
        <item>I João 2:2|
            2. E ele é a propiciação pelos nossos pecados, e não somente pelos nossos, mas também pelos de todo o mundo.
            </item>
    </string-array>
    <string-array name="abandon_array">
        <item>Salmo 22:1-11|
            1. Deus meu, Deus meu, por que me desamparaste? Por que te alongas do meu auxílio e das palavras do meu bramido?\n
			2. Deus meu, eu clamo de dia, e tu não me ouves; de noite, e não tenho sossego.\n
			3. Porém tu és santo, tu que habitas entre os louvores de Israel.\n
			4. Em ti confiaram nossos pais; confiaram, e tu os livraste.\n
			5. A ti clamaram e escaparam; em ti confiaram, e não foram confundidos.\n
			6. Mas eu sou verme, e não homem, opróbrio dos homens e desprezado do povo.\n
			7. Todos os que me vêem zombam de mim, estendem os lábios e meneiam a cabeça, dizendo:\n
			8. Confiou no SENHOR, que o livre; livre-o, pois nele tem prazer.\n
			9. Mas tu és o que me tiraste do ventre; fizeste-me confiar, estando aos seios de minha mãe.\n
			10. Sobre ti fui lançado desde a madre; tu és o meu Deus desde o ventre de minha mãe.\n
			11. Não te alongues de mim, pois a angústia está perto, e não há quem ajude.
            </item>
        <item>Salmo 139:1-12|
            1. SENHOR, tu me sondaste, e me conheces.
			2. Tu sabes o meu assentar e o meu levantar; de longe entendes o meu pensamento.\n
			3. Cercas o meu andar, e o meu deitar; e conheces todos os meus caminhos.\n
			4. Não havendo ainda palavra alguma na minha língua, eis que logo, ó SENHOR, tudo conheces.\n
			5. Tu me cercaste por detrás e por diante, e puseste sobre mim a tua mão.\n
			6. Tal ciência é para mim maravilhosíssima; tão alta que não a posso atingir.\n
			7. Para onde me irei do teu espírito, ou para onde fugirei da tua face?\n
			8. Se subir ao céu, lá tu estás; se fizer no inferno a minha cama, eis que tu ali estás também.\n
			9. Se tomar as asas da alva, se habitar nas extremidades do mar,\n
			10. Até ali a tua mão me guiará e a tua destra me susterá.\n
			11. Se disser: Decerto que as trevas me encobrirão; então a noite será luz à roda de mim.\n
			12. Nem ainda as trevas me encobrem de ti; mas a noite resplandece como o dia; as trevas e a luz são para ti a mesma coisa;
            </item>
        <item>Isaías 49:14-16|
            14. Porém Sião diz: Já me desamparou o SENHOR, e o meu Senhor se esqueceu de mim.\n
			15. Porventura pode uma mulher esquecer-se tanto de seu filho que cria, que não se compadeça dele, do filho do seu ventre? Mas ainda que esta se esquecesse dele, contudo eu não me esquecerei de ti.\n
			16. Eis que nas palmas das minhas mãos eu te gravei; os teus muros estão continuamente diante de mim. 
            </item>
        <item>Filipenses 4:10-13|
            10. Ora, muito me regozijei no Senhor por finalmente reviver a vossa lembrança de mim; pois já vos tínheis lembrado, mas não tínheis tido oportunidade.\n
			11. Não digo isto como por necessidade, porque já aprendi a contentar-me com o que tenho.\n
			12. Sei estar abatido, e sei também ter abundância; em toda a maneira, e em todas as coisas estou instruído, tanto a ter fartura, como a ter fome; tanto a ter abundância, como a padecer necessidade.\n
			13. Posso todas as coisas em Cristo que me fortalece. 
            </item>
        <item>Hebreus 10:19-25|
            19. Tendo, pois, irmãos, ousadia para entrar no santuário, pelo sangue de Jesus,\n
			20. Pelo novo e vivo caminho que ele nos consagrou, pelo véu, isto é, pela sua carne,\n
			21. E tendo um grande sacerdote sobre a casa de Deus,\n
			22. Cheguemo-nos com verdadeiro coração, em inteira certeza de fé, tendo os corações purificados da má consciência, e o corpo lavado com água limpa,\n
			23. Retenhamos firmes a confissão da nossa esperança; porque fiel é o que prometeu.\n
			24. E consideremo-nos uns aos outros, para nos estimularmos ao amor e ás boas obras,\n
			25. Não deixando a nossa congregação, como é costume de alguns, antes admoestando-nos uns aos outros; e tanto mais, quanto vedes que se vai aproximando aquele dia. 
            </item>
    </string-array>
    <string-array name="tired_array">
        <item>Salmo 34:15-22|
            15. Os olhos do SENHOR estão sobre os justos, e os seus ouvidos atentos ao seu clamor.\n
			16. A face do SENHOR está contra os que fazem o mal, para desarraigar da terra a memória deles.\n
			17. Os justos clamam, e o SENHOR os ouve, e os livra de todas as suas angústias.\n
			18. Perto está o SENHOR dos que têm o coração quebrantado, e salva os contritos de espírito.\n
			19. Muitas são as aflições do justo, mas o SENHOR o livra de todas.\n
			20. Ele lhe guarda todos os seus ossos; nem sequer um deles se quebra.\n
			21. A malícia matará o ímpio, e os que odeiam o justo serão punidos.\n
			22. O SENHOR resgata a alma dos seus servos, e nenhum dos que nele confiam será punido.
            </item>
        <item>Isaías 40:25-31|
            25. A quem, pois, me fareis semelhante, para que eu lhe seja igual? diz o Santo.\n
			26. Levantai ao alto os vossos olhos, e vede quem criou estas coisas; foi aquele que faz sair o exército delas segundo o seu número; ele as chama a todas pelos seus nomes; por causa da grandeza das suas forças, e porquanto é forte em poder, nenhuma delas faltará.\n
			27. Por que dizes, ó Jacó, e tu falas, ó Israel: O meu caminho está encoberto ao SENHOR, e o meu juízo passa despercebido ao meu Deus?\n
			28. Não sabes, não ouviste que o eterno Deus, o SENHOR, o Criador dos fins da terra, nem se cansa nem se fatiga? É inescrutável o seu entendimento.\n
			29. Dá força ao cansado, e multiplica as forças ao que não tem nenhum vigor.\n
			30. Os jovens se cansarão e se fatigarão, e os moços certamente cairão;\n
			31. Mas os que esperam no SENHOR renovarão as forças, subirão com asas como águias; correrão, e não se cansarão; caminharão, e não se fatigarão.
            </item>
        <item>Mateus 11:28-30|
            28. Vinde a mim, todos os que estais cansados e oprimidos, e eu vos aliviarei.\n
			29. Tomai sobre vós o meu jugo, e aprendei de mim, que sou manso e humilde de coração; e encontrareis descanso para as vossas almas.\n
			30. Porque o meu jugo é suave e o meu fardo é leve.
            </item>
        <item>Hebreus 12:1-3|
            1. Portanto nós também, pois que estamos rodeados de uma tão grande nuvem de testemunhas, deixemos todo o embaraço, e o pecado que tão de perto nos rodeia, e corramos com paciência a carreira que nos está proposta,\n
			2. Olhando para Jesus, autor e consumador da fé, o qual, pelo gozo que lhe estava proposto, suportou a cruz, desprezando a afronta, e assentou-se à destra do trono de Deus.\n
			3. Considerai, pois, aquele que suportou tais contradições dos pecadores contra si mesmo, para que não enfraqueçais, desfalecendo em vossos ânimos. 
            </item>
    </string-array>
    <string-array name="heaven_array">
        <item>João 3:16|
            16. Porque Deus amou o mundo de tal maneira que deu o seu Filho unigênito, para que todo aquele que nele crê não pereça, mas tenha a vida eterna. 
            </item>
        <item>João 14:5-6|
            5. Disse-lhe Tomé: Senhor, nós não sabemos para onde vais; e como podemos saber o caminho?\n
			6. Disse-lhe Jesus: Eu sou o caminho, e a verdade e a vida; ninguém vem ao Pai, senão por mim.
            </item>
        <item>Romanos 6:20-23|
            20. Porque, quando éreis servos do pecado, estáveis livres da justiça.\n
			21. E que fruto tínheis então das coisas de que agora vos envergonhais? Porque o fim delas é a morte.\n
			22. Mas agora, libertados do pecado, e feitos servos de Deus, tendes o vosso fruto para santificação, e por fim a vida eterna.\n
			23. Porque o salário do pecado é a morte, mas o dom gratuito de Deus é a vida eterna, por Cristo Jesus nosso Senhor.
            </item>
        <item>Romanos 10:9-13|
            9. A saber: Se com a tua boca confessares ao Senhor Jesus, e em teu coração creres que Deus o ressuscitou dentre os mortos, serás salvo.\n
			10. Visto que com o coração se crê para a justiça, e com a boca se faz confissão para a salvação.\n
			11. Porque a Escritura diz: Todo aquele que nele crer não será confundido.\n
			12. Porquanto não há diferença entre judeu e grego; porque um mesmo é o Senhor de todos, rico para com todos os que o invocam.\n
			13. Porque todo aquele que invocar o nome do Senhor será salvo.
            </item>
        <item>Efésios 2:8-9|
            8. Porque pela graça sois salvos, por meio da fé; e isto não vem de vós, é dom de Deus.\n
			9. Não vem das obras, para que ninguém se glorie; 
            </item>
    </string-array>
    <string-array name="pray_array">
        <item>Mateus 6:5-15|
            5. E, quando orares, não sejas como os hipócritas; pois se comprazem em orar em pé nas sinagogas, e às esquinas das ruas, para serem vistos pelos homens. Em verdade vos digo que já receberam o seu galardão.\n
			6. Mas tu, quando orares, entra no teu aposento e, fechando a tua porta, ora a teu Pai que está em secreto; e teu Pai, que vê em secreto, te recompensará publicamente.\n
			7. E, orando, não useis de vãs repetições, como os gentios, que pensam que por muito falarem serão ouvidos\n
			8. Não vos assemelheis, pois, a eles; porque vosso Pai sabe o que vos é necessário, antes de vós lho pedirdes.\n
			9. Portanto, vós orareis assim: Pai nosso, que estás nos céus, santificado seja o teu nome;\n
			10. Venha o teu reino, seja feita a tua vontade, assim na terra como no céu;\n
			11. O pão nosso de cada dia nos dá hoje;\n
			12. E perdoa-nos as nossas dívidas, assim como nós perdoamos aos nossos devedores;\n
			13. E não nos induzas à tentação; mas livra-nos do mal; porque teu é o reino, e o poder, e a glória, para sempre. Amém.\n
			14. Porque, se perdoardes aos homens as suas ofensas, também vosso Pai celestial vos perdoará a vós;\n
			15. Se, porém, não perdoardes aos homens as suas ofensas, também vosso Pai vos não perdoará as vossas ofensas.
            </item>
        <item>Mateus 7:7-11|
            7. Pedi, e dar-se-vos-á; buscai, e encontrareis; batei, e abrir-se-vos-á.\n
			8. Porque, aquele que pede, recebe; e, o que busca, encontra; e, ao que bate, abrir-se-lhe-á.\n
			9. E qual de entre vós é o homem que, pedindo-lhe pão o seu filho, lhe dará uma pedra?\n
			10. E, pedindo-lhe peixe, lhe dará uma serpente?\n
			11. Se vós, pois, sendo maus, sabeis dar boas coisas aos vossos filhos, quanto mais vosso Pai, que está nos céus, dará bens aos que lhe pedirem?
            </item>
        <item>Marcos 14:36|
            36. E disse: Aba, Pai, todas as coisas te são possíveis; afasta de mim este cálice; não seja, porém, o que eu quero, mas o que tu queres. 
            </item>
        <item>João 15:7|
            7. Se vós estiverdes em mim, e as minhas palavras estiverem em vós, pedireis tudo o que quiserdes, e vos será feito. 
            </item>
        <item>Filipenses 4:6-7|
            6. Não estejais inquietos por coisa alguma; antes as vossas petições sejam em tudo conhecidas diante de Deus pela oração e súplica, com ação de graças.\n
			7. E a paz de Deus, que excede todo o entendimento, guardará os vossos corações e os vossos sentimentos em Cristo Jesus.
            </item>
        <item>I Tessalonicenses 5:17|
            17. Orai sem cessar.
            </item>
        <item>I João 5:14-15|
            14. E esta é a confiança que temos nele, que, se pedirmos alguma coisa, segundo a sua vontade, ele nos ouve.\n
			15. E, se sabemos que nos ouve em tudo o que pedimos, sabemos que alcançamos as petições que lhe fizemos.
            </item>
    </string-array>
    <string-array name="thankful_array">
        <item>Salmo 98|
            1. Cantai ao SENHOR um cântico novo, porque fez maravilhas; a sua destra e o seu braço santo lhe alcançaram a salvação.\n
			2. O SENHOR fez notória a sua salvação, manifestou a sua justiça perante os olhos dos gentios.\n
			3. Lembrou-se da sua benignidade e da sua verdade para com a casa de Israel; todas as extremidades da terra viram a salvação do nosso Deus.\n
			4. Exultai no SENHOR toda a terra; exclamai e alegrai-vos de prazer, e cantai louvores.\n
			5. Cantai louvores ao SENHOR com a harpa; com a harpa e a voz do canto.\n
			6. Com trombetas e som de cornetas, exultai perante a face do SENHOR, do Rei.\n
			7. Brame o mar e a sua plenitude; o mundo, e os que nele habitam.\n
			8. Os rios batam as palmas; regozijem-se também as montanhas,\n
			9. Perante a face do SENHOR, porque vem a julgar a terra; com justiça julgará o mundo, e o povo com eqüidade.
            </item>
        <item>Salmo 100|
            1. Celebrai com júbilo ao SENHOR, todas as terras.\n
			2. Servi ao SENHOR com alegria; e entrai diante dele com canto.\n
			3. Sabei que o SENHOR é Deus; foi ele que nos fez, e não nós a nós mesmos; somos povo seu e ovelhas do seu pasto.\n
			4. Entrai pelas portas dele com gratidão, e em seus átrios com louvor; louvai-o, e bendizei o seu nome.\n
			5. Porque o SENHOR é bom, e eterna a sua misericórdia; e a sua verdade dura de geração em geração.
            </item>
        <item>Salmo 103|
            1. Bendize, ó minha alma, ao SENHOR, e tudo o que há em mim bendiga o seu santo nome.\n
			2. Bendize, ó minha alma, ao SENHOR, e não te esqueças de nenhum de seus benefícios.\n
			3. Ele é o que perdoa todas as tuas iniqüidades, que sara todas as tuas enfermidades,\n
			4. Que redime a tua vida da perdição; que te coroa de benignidade e de misericórdia,\n
			5. Que farta a tua boca de bens, de sorte que a tua mocidade se renova como a da águia.\n
			6. O SENHOR faz justiça e juízo a todos os oprimidos.\n
			7. Fez conhecidos os seus caminhos a Moisés, e os seus feitos aos filhos de Israel.\n
			8. Misericordioso e piedoso é o SENHOR; longânimo e grande em benignidade.\n
			9. Não reprovará perpetuamente, nem para sempre reterá a sua ira.\n
			10. Não nos tratou segundo os nossos pecados, nem nos recompensou segundo as nossas iniqüidades.\n
			11. Pois assim como o céu está elevado acima da terra, assim é grande a sua misericórdia para com os que o temem.\n
			12. Assim como está longe o oriente do ocidente, assim afasta de nós as nossas transgressões.\n
			13. Assim como um pai se compadece de seus filhos, assim o SENHOR se compadece daqueles que o temem.\n
			14. Pois ele conhece a nossa estrutura; lembra-se de que somos pó.\n
			15. Quanto ao homem, os seus dias são como a erva, como a flor do campo assim floresce.\n
			16. Passando por ela o vento, logo se vai, e o seu lugar não será mais conhecido.\n
			17. Mas a misericórdia do SENHOR é desde a eternidade e até a eternidade sobre aqueles que o temem, e a sua justiça sobre os filhos dos filhos;\n
			18. Sobre aqueles que guardam a sua aliança, e sobre os que se lembram dos seus mandamentos para os cumprir.\n
			19. O SENHOR tem estabelecido o seu trono nos céus, e o seu reino domina sobre tudo.\n
			20. Bendizei ao SENHOR, todos os seus anjos, vós que excedeis em força, que guardais os seus mandamentos, obedecendo à voz da sua palavra.\n
			21. Bendizei ao SENHOR, todos os seus exércitos, vós ministros seus, que executais o seu beneplácito.\n
			22. Bendizei ao SENHOR, todas as suas obras, em todos os lugares do seu domínio; bendize, ó minha alma, ao SENHOR.
            </item>
        <item>1 Tessalonicenses 5:16-18|
            16. Regozijai-vos sempre.\n
			17. Orai sem cessar. \n
			18. Em tudo dai graças, porque esta é a vontade de Deus em Cristo Jesus para convosco.
            </item>
    </string-array>
    
</resources>